# Simple Chinese Translation Catalogue
# Copyright (C) 2003-2009  Jörg Schuler
# This file is distributed under the same license as the gtkpod package.
#
# Tan Zhixin <tanzhxin@gmail.com>, 2009, 2010.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtkpod\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-02 20:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-09 19:36+0100\n"
"Last-Translator: Tan Zhixin <tanzhxin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Zhuang <zh_CN@li.gtkpod.org>\n"
"Language: za\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n>0;\n"
"X-Poedit-Language: Zhuang\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: N_;_\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../data\n"

#: ../data/glade/core-gtkpod.xml.h:1
msgid "Turn off the splash screen"
msgstr "关闭初始背景"

#: ../data/glade/core-gtkpod.xml.h:2
msgid "Session"
msgstr "任务"

#: ../data/glade/core-gtkpod.xml.h:3
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../data/glade/core-gtkpod.xml.h:4
msgid "Never show this dialogue again"
msgstr "不再显示此对话窗口"

#: ../data/glade/core-gtkpod.xml.h:5
msgid "Conversion Progress Display"
msgstr "转换进程显示"

#: ../data/glade/core-gtkpod.xml.h:6
msgid ""
"The output of the background conversion scripts is copied below. Each page "
"of the notebook corresponds to one background thread."
msgstr "下面是背景转换脚本的输出，每一页对应于一个背景。"

#: ../data/gtkpod.desktop.in.h:1 ../src/main.c:92
msgid "gtkpod"
msgstr "gtkpod"

#: ../data/gtkpod.desktop.in.h:2
msgid "iPod Manager"
msgstr "iPod管理器"

#: ../data/gtkpod.desktop.in.h:3
#, fuzzy
msgid "Manage music, video and photos on an Apple iPod"
msgstr "管理Apple iPod的音乐和视频"

#: ../libgtkpod/autodetection.c:261
#, c-format
msgid ""
"Newly mounted iPod at '%s' could not be loaded into gtkpod.\n"
"\n"
msgstr "'%s'的新iPod无法载入gtkpod\n"

#: ../libgtkpod/autodetection.c:265
#, c-format
msgid ""
"Newly mounted iPod at '%s' appears to be already loaded!\n"
"\n"
msgstr ""
"新挂载在'%s'的iPod似乎已经装入！\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/autodetection.c:273
msgid "New iPod"
msgstr "新加iPod"

#: ../libgtkpod/charset.c:54
msgid "Arabic (IBM-864)"
msgstr "阿拉伯语(IBM-864)"

#: ../libgtkpod/charset.c:55
msgid "Arabic (ISO-8859-6)"
msgstr "阿拉伯语(ISO-8859-6)"

#: ../libgtkpod/charset.c:56
msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "阿拉伯语(Windows-1256)"

#: ../libgtkpod/charset.c:57
msgid "Baltic (ISO-8859-13)"
msgstr "波罗的语(ISO-8859-13)"

#: ../libgtkpod/charset.c:58
msgid "Baltic (ISO-8859-4)"
msgstr "波罗的语(ISO-8859-4)"

#: ../libgtkpod/charset.c:59
msgid "Baltic (Windows-1257)"
msgstr "波罗的语(Windows-1257)"

#: ../libgtkpod/charset.c:60
msgid "Celtic (ISO-8859-14)"
msgstr "凯尔特语(ISO-8859-14)"

#: ../libgtkpod/charset.c:61
msgid "Central European (IBM-852)"
msgstr "中欧(IBM-852)"

#: ../libgtkpod/charset.c:62
msgid "Central European (ISO-8859-2)"
msgstr "中欧(ISO-8859-2)"

#: ../libgtkpod/charset.c:63
msgid "Central European (Windows-1250)"
msgstr "中欧(Windows-1250)"

#: ../libgtkpod/charset.c:64
msgid "Chinese Simplified (GB18030)"
msgstr "简体中文(GB18030)"

#: ../libgtkpod/charset.c:65
msgid "Chinese Simplified (GB2312)"
msgstr "简体中文(GB2312)"

#: ../libgtkpod/charset.c:66
msgid "Chinese Traditional (Big5)"
msgstr "繁体中文(Big5)"

#: ../libgtkpod/charset.c:67
msgid "Chinese Traditional (Big5-HKSCS)"
msgstr "繁体中文(Big5-HKSCS)"

#: ../libgtkpod/charset.c:68
msgid "Cyrillic (IBM-855)"
msgstr "西里尔语(IBM-855)"

#: ../libgtkpod/charset.c:69
msgid "Cyrillic (ISO-8859-5)"
msgstr "西里尔语(ISO-8859-5)"

#: ../libgtkpod/charset.c:70
msgid "Cyrillic (ISO-IR-111)"
msgstr "西里尔语(ISO-IR-111)"

#: ../libgtkpod/charset.c:71
msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "西里尔语(KOI8-R)"

#: ../libgtkpod/charset.c:72
msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "西里尔语(Windows-1251)"

#: ../libgtkpod/charset.c:73
msgid "Cyrillic/Russian (CP-866)"
msgstr "西里尔语/俄语(CP-866)"

#: ../libgtkpod/charset.c:74
msgid "Cyrillic/Ukrainian (KOI8-U)"
msgstr "西里尔语/乌克兰语(KOI8-U)"

#: ../libgtkpod/charset.c:75
msgid "English (US-ASCII)"
msgstr "英语(US-ASCII)"

#: ../libgtkpod/charset.c:76
msgid "Greek (ISO-8859-7)"
msgstr "希腊语(ISO-8859-7)"

#: ../libgtkpod/charset.c:77
msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "希腊语(Windows-1253)"

#: ../libgtkpod/charset.c:78
msgid "Hebrew (IBM-862)"
msgstr "希伯来语(IBM-862)"

#: ../libgtkpod/charset.c:79
msgid "Hebrew (Windows-1255)"
msgstr "西伯来语(Windows-1255)"

#: ../libgtkpod/charset.c:80
msgid "Japanese (automatic detection)"
msgstr "日语(automatic detection)"

#: ../libgtkpod/charset.c:81
msgid "Japanese (EUC-JP)"
msgstr "日语(EUC-JP)"

#: ../libgtkpod/charset.c:82
msgid "Japanese (ISO-2022-JP)"
msgstr "日语(ISO-2022-JP)"

#: ../libgtkpod/charset.c:83
msgid "Japanese (Shift_JIS)"
msgstr "日语(Shift_JIS)"

#: ../libgtkpod/charset.c:84
msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "韩语(EUC-KR)"

#: ../libgtkpod/charset.c:85
msgid "Nordic (ISO-8859-10)"
msgstr "斯堪的纳维亚语(ISO-8859-10)"

#: ../libgtkpod/charset.c:86
msgid "South European (ISO-8859-3)"
msgstr "南欧(ISO-8859-3)"

#: ../libgtkpod/charset.c:87
msgid "Thai (TIS-620)"
msgstr "泰语(TIS-620)"

#: ../libgtkpod/charset.c:88
msgid "Turkish (IBM-857)"
msgstr "土耳其语(IBM-857)"

#: ../libgtkpod/charset.c:89
msgid "Turkish (ISO-8859-9)"
msgstr "土耳其语(ISO-8859-9)"

#: ../libgtkpod/charset.c:90
msgid "Turkish (Windows-1254)"
msgstr "土耳其语(Windows-1254)"

#: ../libgtkpod/charset.c:91
msgid "Unicode (UTF-7)"
msgstr "Unicode (UTF-7)"

#: ../libgtkpod/charset.c:92
msgid "Unicode (UTF-8)"
msgstr "Unicode (UTF-8)"

#: ../libgtkpod/charset.c:93
msgid "Unicode (UTF-16BE)"
msgstr "Unicode (UTF-16BE)"

#: ../libgtkpod/charset.c:94
msgid "Unicode (UTF-16LE)"
msgstr "Unicode (UTF-16LE)"

#: ../libgtkpod/charset.c:95
msgid "Unicode (UTF-32BE)"
msgstr "Unicode (UTF-32BE)"

#: ../libgtkpod/charset.c:96
msgid "Unicode (UTF-32LE)"
msgstr "Unicode (UTF-32LE)"

#: ../libgtkpod/charset.c:97
msgid "Vietnamese (VISCII)"
msgstr "越南语(VISCII)"

#: ../libgtkpod/charset.c:98
msgid "Vietnamese (Windows-1258)"
msgstr "越南语(Windows-1258)"

#: ../libgtkpod/charset.c:99
msgid "Visual Hebrew (ISO-8859-8)"
msgstr "希伯来语(ISO-8859-8)"

#: ../libgtkpod/charset.c:100
msgid "Western (IBM-850)"
msgstr "西欧(IBM-850)"

#: ../libgtkpod/charset.c:101
msgid "Western (ISO-8859-1)"
msgstr "西欧(ISO-8859-1)"

#: ../libgtkpod/charset.c:102
msgid "Western (ISO-8859-15)"
msgstr "西欧(ISO-8859-15)"

#: ../libgtkpod/charset.c:103
msgid "Western (Windows-1252)"
msgstr "西欧(Windows-1252)"

#. sanity!
#. check for "System Charset" and return NULL
#: ../libgtkpod/charset.c:162 ../libgtkpod/charset.c:178
#: ../libgtkpod/charset.c:262
msgid "System Charset"
msgstr "系统字符集"

#. already opened
#. we are not the first instance of gtkpod -- the socket is
#. already being used, so we pass
#: ../libgtkpod/clientserver.c:192
msgid ""
"Another instance of gtkpod was detected. Playcount server not started.\n"
msgstr "探测到另一个gtkpod，播放次数计数服务将不会启动。\n"

#: ../libgtkpod/context_menus.c:125
msgid "Execute"
msgstr ""

#: ../libgtkpod/context_menus.c:151
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:352
msgid "Update Tracks from File"
msgstr "从文件更新音轨"

#: ../libgtkpod/context_menus.c:229
msgid "Create new Playlist"
msgstr "创建新的播放列表"

#: ../libgtkpod/context_menus.c:254
msgid "Create Playlist File..."
msgstr "创建播放列表文件"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../libgtkpod/context_menus.c:270
#: ../plugins/cover_display/cover_display_context_menu.c:68
#: ../plugins/details_editor/plugin.c:48
msgid "Edit Track Details"
msgstr "编辑音轨信息"

#: ../libgtkpod/context_menus.c:292
msgid "Copy Tracks to Filesystem..."
msgstr "复制音轨到文件系统"

#: ../libgtkpod/directories.c:147
#, c-format
msgid ""
"Using local %s directory since program was started from source directory:\n"
"%s\n"
msgstr "使用启动位置的本地目录%s%s\n"

#: ../libgtkpod/file.c:57
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: ../libgtkpod/file.c:219
#, c-format
msgid ""
"'%s' is a directory, not a playlist file.\n"
"\n"
msgstr ""
"'%s'是个目录，而不是播放列表文件。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file.c:233
#, c-format
msgid ""
"'%s' is a not a known playlist file.\n"
"\n"
msgstr ""
"'%s'不是已知的播放列表文件。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file.c:241 ../plugins/exporter/file_export.c:252
#: ../plugins/filetype_ogg/oggfile.c:67 ../plugins/filetype_wav/wavfile.c:99
#, c-format
msgid "Could not open '%s' for reading.\n"
msgstr "无法读取'%s'。\n"

#: ../libgtkpod/file.c:320
#, c-format
msgid "Skipping '%s' because it is a directory.\n"
msgstr "忽略文件目录'%s'\n"

#: ../libgtkpod/file.c:326
#, c-format
msgid "Skipping '%s' to avoid adding playlist file recursively\n"
msgstr "忽略'%s'以避免递归添加播放列表\n"

#: ../libgtkpod/file.c:674
#, c-format
msgid "Unknown token '%s' in template '%s'\n"
msgstr "模板'%2$s'中有未知字符串'%1$s'\n"

#: ../libgtkpod/file.c:954
#, c-format
msgid "Could not create '%s'"
msgstr "无法创建'%s'"

#: ../libgtkpod/file.c:988
msgid "Error creating thumbnail file"
msgstr "创建缩略文件时发生错误"

#: ../libgtkpod/file.c:1016 ../libgtkpod/misc.c:967
#, c-format
msgid "Unknown token '%%%c' in template '%s'"
msgstr "模板'%2$s'中有未知字符串'%%%1$c'"

#: ../libgtkpod/file.c:1036
#, c-format
msgid ""
"Unable to start video thumbnail generator\n"
"(command line was: '%s')"
msgstr ""
"无法运行视频缩略工具\n"
"命令为：'%s'"

#: ../libgtkpod/file.c:1039
#, c-format
msgid "Thumbnail generator returned status %d"
msgstr "缩略生成工具返回信息%d"

#: ../libgtkpod/file.c:1163
#, c-format
msgid ""
"The following track could not be processed (file does not exist): '%s'\n"
msgstr "下列音轨无法完成处理（文件不存在）：'%s'\n"

#: ../libgtkpod/file.c:1179
#, c-format
msgid ""
"The filetype '%s' is not currently supported.\n"
"\n"
"If you have a plugin that supports this filetype then please enable it."
msgstr ""
"当前版本不支持'%s'类型文件\n"
"如果你已经有一个该文件类型的支持插件，请先启用它。"

#: ../libgtkpod/file.c:1187
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"No track information could be retrieved from the file %s due to the "
"following error:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"无法从文件获取音轨信息，错误原因： \n"
"\n"
"%s"

#: ../libgtkpod/file.c:1193
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"No track information could be retrieved from the file %s due to the "
"following error:\n"
"\n"
"An error was not returned."
msgstr ""
"无法从文件获取音轨信息，错误原因： \n"
"\n"
"没有返回错误信息。"

#: ../libgtkpod/file.c:1299 ../plugins/mserv/mserv.c:199
msgid "Nothing to update"
msgstr "没有需要更新的项目"

#: ../libgtkpod/file.c:1318
#, c-format
msgid "Updating %s"
msgstr "更新%s中"

#: ../libgtkpod/file.c:1330
msgid "Updated selected tracks with info from file."
msgstr "从文件更新所选音轨的信息。"

#: ../libgtkpod/file.c:1346
#, c-format
msgid "The following track could not be updated"
msgid_plural "The following %d tracks could not be updated"
msgstr[0] "下列音轨无法更新"
msgstr[1] "下列%d条音轨无法更新"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/file.c:1349
msgid "Failed Track Update"
msgstr "更新音轨失败"

#: ../libgtkpod/file.c:1403
#, c-format
msgid "The following track has been updated"
msgid_plural "The following %d tracks have been updated"
msgstr[0] "下列音轨完成更新"
msgstr[1] "下列%d条音轨完成更新"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/file.c:1406
msgid "Successful Track Update"
msgstr "成功更新音轨"

#: ../libgtkpod/file.c:1493
msgid "no local filename available, file on the iPod will be used instead"
msgstr "本地文件不存在，将使用iPod上的文件代替"

#: ../libgtkpod/file.c:1497
msgid "no local filename available and copy on iPod cannot be found"
msgstr "本地文件不存在，iPod中的拷贝也找不到"

#: ../libgtkpod/file.c:1500 ../libgtkpod/file.c:1513
msgid "no local filename available"
msgstr "本地文件不存在"

#: ../libgtkpod/file.c:1506
msgid "local file could not be found, file on the iPod will be used instead"
msgstr "找不到本地文件，将使用iPod上的文件代替"

#: ../libgtkpod/file.c:1510
msgid "local file as well as copy on the iPod cannot be found"
msgstr "本地文件和iPod中的拷贝都找不到"

#. update not successful -- log this track for later display
#: ../libgtkpod/file.c:1595
msgid "update failed (format not supported?)"
msgstr "更新失败（不支持的格式?）"

#: ../libgtkpod/file.c:1655
#, c-format
msgid "File type of %s is not recognised"
msgstr "文件格式%s无法识别"

#: ../libgtkpod/file.c:1663 ../libgtkpod/misc_playlist.c:742
#, c-format
msgid "Processing '%s'..."
msgstr "处理'%s'中..."

#: ../libgtkpod/file.c:1669
#, c-format
msgid "Skipping '%s' because it matches exclude masks.\n"
msgstr "忽略'%s'因为它满足排除条件。\n"

#: ../libgtkpod/file.c:1773 ../libgtkpod/misc_track.c:1617
#: ../libgtkpod/misc_track.c:1713
#, c-format
msgid ""
"Podcast already present: '%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"Podcast已存在：'%s'\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file.c:1847
#, c-format
msgid "Couldn't change tags of file: %s"
msgstr "无法改变文件的标签：%s"

#: ../libgtkpod/file.c:1863
#, c-format
msgid "Couldn't change tags of file: %s\n"
msgstr "无法改变文件的标签：%s\n"

#: ../libgtkpod/file.c:1955
#, c-format
msgid "Could not open '%s' for reading and writing.\n"
msgstr "无法打开文件'%s'读写。\n"

#: ../libgtkpod/file.c:1960
#, c-format
msgid "Could not obtain lock on '%s'.\n"
msgstr "无法获取文件'%s'的锁定。\n"

#. error!
#: ../libgtkpod/file.c:1975 ../libgtkpod/file.c:1983 ../libgtkpod/file.c:1993
#: ../libgtkpod/file.c:2000
#, c-format
msgid "Malformed line in '%s': %s\n"
msgstr "'%s'中格式有误：%s\n"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/file.c:2022
msgid "Remove offline playcounts?"
msgstr "清除离线播放计数？"

#. title
#: ../libgtkpod/file.c:2023
msgid ""
"Some tracks played offline could not be found in the iTunesDB. Press 'OK' to "
"remove them from the offline playcount file, 'Cancel' to keep them."
msgstr ""
"iTunesDB中的一些离线播放的音轨找不到。按下'OK'从离线播放计数文件中删除它"
"们，'Cancel'则保持不变。"

#: ../libgtkpod/file.c:2038
#, c-format
msgid "Error writing to '%s'.\n"
msgstr "写入'%s'时发生错误。\n"

#: ../libgtkpod/file.c:2071
#, c-format
msgid "Failed to read sound check from track with no path setting."
msgstr "从音轨读取声音失败因为没有设置路径"

#: ../libgtkpod/file.c:2079
#, c-format
msgid ""
"Failed to read sound check from track because filetype is not recognised."
msgstr "从音轨读取声音失败因为文件格式不支持"

#: ../libgtkpod/file.c:2109
#, c-format
msgid ""
"Error: Could not determine filetype for file at path: %s.\n"
"\n"
msgstr ""
"错误：无法确定该文件的文件类型：%s \n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file.c:2115 ../libgtkpod/file.c:2120
#, c-format
msgid ""
"Error: Failed to read lyrics because:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"错误：读取歌词失败因为：\n"
"\n"
"%s"

#: ../libgtkpod/file.c:2124
#, c-format
msgid "Error: Unable to get filename from path"
msgstr "错误：无法获取文件名"

#: ../libgtkpod/file.c:2155
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: ../libgtkpod/file.c:2169
#, c-format
msgid ""
"iPod File not available and ID3 saving disabled in options, cannot save "
"lyrics to: %s.\n"
"\n"
msgstr ""
"iPod文件不存在并且ID3保存功能被禁用，无法保存歌词到：%s \n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file.c:2178
#, c-format
msgid ""
"Lyrics not written, file type cannot be determined (%s).\n"
"\n"
msgstr ""
"歌词未写入，文件类型不确定(%s)。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file.c:2185 ../libgtkpod/file.c:2190
#, c-format
msgid ""
"Lyrics not written due to the error:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"歌词未写入，由于以下错误：\n"
"\n"
"%s"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:361
msgid "errors"
msgstr "错误："

#: ../libgtkpod/file_convert.c:369
msgid "Summary status of conversion processes"
msgstr "转换进度摘要"

#. only change the label if it has changed --
#. otherwise our tooltips will be switched off
#: ../libgtkpod/file_convert.c:587 ../libgtkpod/file_convert.c:589
msgid "active"
msgstr "活跃的"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:593 ../libgtkpod/file_convert.c:594
msgid "inactive"
msgstr "不活跃的"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:606
#, c-format
msgid "Active threads: %d. Scheduled tracks: %d."
msgstr "活跃进程：%d    计划播放音轨数：%d条"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1075
#, c-format
msgid "Original filename not available for '%s.'\n"
msgstr "'%s'的原始文件不存在。\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1091
#, c-format
msgid "Filename '%s' is no longer valid for '%s'.\n"
msgstr "文件名'%s'对'%s'无效。\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1165
#, c-format
msgid ""
"Files of type '%s' are not supported by the iPod. Please go to the "
"Preferences to set up and turn on a suitable conversion script for '%s'.\n"
"\n"
msgstr ""
"iPod不支持'%s'类型的文件，请在首选项中为'%s'设置适当的转换脚本。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1238
msgid "No information available"
msgstr "无可用信息"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1267
#, c-format
msgid "Could not create '%s'. Filetype conversion will not work.\n"
msgstr "无法创建'%s'，文件类型转换失败。\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1541 ../libgtkpod/file_convert.c:2780
#, c-format
msgid ""
"Transfer of '%s' failed. %s\n"
"\n"
msgstr ""
"传输'%s'失败。%s\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1897 ../libgtkpod/file_convert.c:2127
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: '%s'.\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败：'%s'。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1912
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: '%s %s' returned exit status %d.\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败：'%s %s'返回退出状态 %d。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:1938
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: '\"%s\" %s' did not return filename extension as "
"expected.\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败：'\"%s\" %s'没有返回预期的文件名扩展。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:2003
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: Could not access original file '%s' (%s).\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败：无法存取原始文件'%s' (%s)。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:2047
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: Could not create directory '%s'.\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败：无法创建目录'%s'。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:2155
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: '%s' returned exit status %d.\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败： '%s'返回退出状态%d。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_convert.c:2189
#, c-format
msgid ""
"Conversion of '%s' failed: could not stat the converted file '%s'.\n"
"\n"
msgstr ""
"转换'%s'失败：无法设定转换后文件'%s'的stat。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:160
#, c-format
msgid "Matching SHA1 checksum for file %d/%d"
msgstr "文件%d/%d的SHA1验证匹配中"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:271
msgid "Could not create hash value from itunesdb\n"
msgstr "无法从iTunesDB创建哈希值\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:286
#, c-format
msgid "Error while reading extended info: %s\n"
msgstr "读取扩展信息时发生错误：%s\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:302
#, c-format
msgid ""
"iTunesDB '%s' does not match checksum in extended information file '%s'\n"
"gtkpod will try to match the information using SHA1 checksums. This may take "
"a long time.\n"
"\n"
msgstr ""
"iTunesDB'%s'与扩展信息文件'%s'的验证码不匹配\n"
"gtkpod将尝试采用SHA1验证信息，将需要很长时间。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:312
#, c-format
msgid ""
"%s:\n"
"Expected \"itunesdb_hash=\" but got:\"%s\"\n"
msgstr ""
"%s:\n"
"期望是\"itunesdb_hash=\"，但是返回:\"%s\"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:357
#, c-format
msgid ""
"%s:\n"
"Format error: %s\n"
msgstr ""
"%s:\n"
"格式错误：%s\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:399
msgid ""
"No SHA1 checksums on individual tracks are available.\n"
"\n"
"To avoid this situation in the future either switch on duplicate detection "
"(will provide SHA1 checksums) or avoid using the iPod with programs other "
"than gtkpod.\n"
"\n"
msgstr ""
"单条音轨的SHA1验证码不存在。\n"
"\n"
"为了避免这种情形，打开重复文件探测（当然有SHA1验证码）或者避免在gtkpod以外的"
"其他程序中使用iPod。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:435
#, c-format
msgid "Error reading iPod photo database (%s).\n"
msgstr "读取照片数据库(%s)时发生错误。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:440
msgid "Error reading iPod photo database. (No error message)\n"
msgstr "读取照片数据库(%s)时发生错误。(无错误信息)\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:498
#, c-format
msgid "The repository %s does not have a readable extended database.\n"
msgstr "音乐库%s没有扩展数据库。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:500
msgid ""
"This database identifies the track on disk with the track data in the "
"repository database. "
msgstr "该数据库用音乐库中的音轨数据库来确定磁盘上的音轨。"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:500
msgid ""
"Any tracks already in the database cannot be transferred between "
"repositories without the extended database. "
msgstr "如果没有扩展数据库，数据库中已有的音轨不能在音乐库之间进行转移。"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:500
msgid ""
"A new extended database will be created upon saving but existing tracks will "
"need to be reimported to be linked to the file on disk.\n"
"\n"
msgstr ""
"在保存时将创建新的扩展数据库，但现有的音轨仍需要被重新导入来和磁盘上的文件"
"进\n"
"行链接。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:507
msgid "Offline iPod database successfully imported"
msgstr "离线iPod数据库成功导入"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:509
msgid "Local database successfully imported"
msgstr "本地数据库成功导入"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:514
#, c-format
msgid ""
"Offline iPod database import failed: '%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"离线iPod数据库导入失败：'%s'\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:516
#, c-format
msgid ""
"Local database import failed: '%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"本地数据库导入失败：'%s'\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:522
msgid ""
"Offline iPod database import failed: \n"
"\n"
msgstr ""
"离线iPod数据库导入失败：\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:524
msgid ""
"Local database import failed: \n"
"\n"
msgstr ""
"本地数据库导入失败：\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:529
#, c-format
msgid ""
"'%s' does not exist. Import aborted.\n"
"\n"
msgstr ""
"'%s'不存在，放弃导入操作。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:543
msgid ""
"Extended info will not be used.\n"
"\n"
msgstr "扩展信息将不会被使用。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:548
msgid ""
"iPod Database Successfully Imported\n"
"\n"
msgstr ""
"iPod数据库已成功导入\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:552
#, c-format
msgid ""
"iPod Database Import Failed: '%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"iPod数据库导入失败：'%s'\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:556
msgid ""
"iPod Database Import Failed.\n"
"\n"
msgstr ""
"iPod数据库导入失败。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:562
#, c-format
msgid ""
"'%s' (or similar) does not exist. Import aborted.\n"
"\n"
msgstr ""
"'%s'(或类似)不存在，放弃导入。\n"
"\n"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:735
msgid "Import Repository Errors"
msgstr "导入仓库时错误"

#. title
#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:736
msgid "Errors created during repository import"
msgstr "在音乐库导入时发生错误"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:862
#, c-format
msgid ""
"Could not find iPod directory structure at '%s'.\n"
"\n"
"If you are sure that the iPod is properly mounted at '%s', it may not be "
"initialized for use. In this case, gtkpod can initialize it for you.\n"
"\n"
"Do you want to create the directory structure now?"
msgstr ""
"在'%s'中无法找到iPod目录结构。\n"
"\n"
"如果你确定iPod正确挂载在'%s'，它可能没有正确地初始化。这种情况下，你可以用"
"gtkpod强制初始化。\n"
"\n"
"你真的准备现在就创建目录结构吗？"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:866
msgid "iPod directory structure not found"
msgstr "iPod目录结构未找到"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:866
msgid "Create directory structure"
msgstr "创建目录结构"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1128
#, c-format
msgid "Could not open \"%s\" for writing extended info.\n"
msgstr "无法打开\"%s\"以写入扩展信息。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1140
msgid "Aborted writing of extended info.\n"
msgstr "放弃写入扩展信息。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1295
#, c-format
msgid "%d%%  %s"
msgstr "%d%%  %s"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1306
#, c-format
msgid "%d%% (%d/%d  %d:%02d:%02d left)  %s"
msgstr "%d%% (%d/%d  剩余%d:%02d:%02d)  %s"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1351
msgid "Status: Deleting File"
msgstr "当前状态：删除文件中"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1402
#, c-format
msgid ""
"Could not remove the following file: '%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"无法删除下列文件：'%s'\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1497
msgid ""
"The following track could not be converted successfully:\n"
"\n"
msgid_plural ""
"The following tracks could not be converted successfully:\n"
"\n"
msgstr[0] ""
"下列音轨无法完成转换：\n"
"\n"
msgstr[1] ""
"下列音轨无法完成转换：\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1503
msgid ""
"The following track could not be transferred successfully:\n"
"\n"
msgid_plural ""
"The following tracks could not be transferred successfully:\n"
"\n"
msgstr[0] ""
"下列音轨无法完成传输：\n"
"\n"
msgstr[1] ""
"下列音轨无法完成传输：\n"
"\n"

#. ID
#. modal,
#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1510 ../libgtkpod/gtkpod_app_iface.c:253
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. title
#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1511
msgid ""
"The iPod could not be ejected. Please fix the problems mentioned below and "
"then eject the iPod again. Pressing 'OK' will re-schedule the failed tracks "
"for conversion and transfer."
msgstr ""
"iPod无法弹出，请按照下面的指示修复并再次尝试弹出。按'OK'将重新安排对操作失败"
"的音轨进行转换和传输。"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1563
#, c-format
msgid "Saving: waiting for %d tracks to be copied"
msgstr "保存：等待，还要复制%d条音轨"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1567
#, c-format
msgid "Saving: waiting for %d tracks to convert"
msgstr "保存：等待，还要转换%d条音轨"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1570
#, c-format
msgid "Saving: finished track transfer"
msgstr "保存：传输完成"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1602
#, c-format
msgid ""
"One track could not be transferred because your iPod is full. Either delete "
"some tracks or otherwise create space on the iPod before ejecting the iPod "
"again."
msgid_plural ""
"%d tracks could not be transferred because your iPod is full. Either delete "
"some tracks or otherwise create space on the iPod before ejecting the iPod "
"again."
msgstr[0] ""
"因为你的iPod已经满了，无法再传输音轨。或者删除部分音轨或者在iPod上腾出磁盘空"
"间"
msgstr[1] ""
"因为你的iPod已经满了，无法再传输%d条音轨。或者删除部分音轨或者在iPod上腾出磁"
"盘空间"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1671
#, c-format
msgid ""
"You did not import the existing iTunesDB ('%s'). This is most likely "
"incorrect and will result in the loss of the existing database.\n"
"\n"
"If you skip storing, you can import the existing database before calling "
"this function again.\n"
msgstr ""
"你没有导入现有的iTunesDB('%s')，这可能是个错误并使现有数据库受到损失。\n"
"\n"
"如果跳过保存，你还可以在下次同步前再次导入现存数据库。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1675 ../libgtkpod/misc_playlist.c:836
msgid "Existing iTunes database not imported"
msgstr "现有的iTunes数据库没有被导入"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1675 ../libgtkpod/misc_playlist.c:836
msgid "Proceed anyway"
msgstr "继续原来操作"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1675
msgid "Skip storing"
msgstr "跳过保存"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1698
msgid ""
"iPod directory structure must be present before synching to the iPod can be "
"performed.\n"
msgstr "在开始同步iPod之前，iPod目录结构必须是已经存在。\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1705
msgid "Some tracks could not be deleted from the iPod. Export aborted!"
msgstr "部分音轨无法从iPod中删除，放弃导出！"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1727
#, c-format
msgid "Now writing database '%s'. Please wait..."
msgstr "现在开始写入数据库'%s'，请等待..."

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1776
#, c-format
msgid "Extended information file not deleted: '%s'"
msgstr "扩展信息文件没有被删除：'%s'"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1794
#, c-format
msgid "Backup database could not be found so backing up database to %s\n"
msgstr "无法找到备份数据库，因此备份到%s\n"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1900
#, c-format
msgid "%s: Database saved"
msgstr "%s：数据库已保存"

#: ../libgtkpod/file_itunesdb.c:1903
#, c-format
msgid "%s: Changes saved"
msgstr "%s：改动已经保存"

#: ../libgtkpod/fileselection.c:65
msgid "Set Cover"
msgstr "设置封面"

#: ../libgtkpod/filetype_iface.c:173
msgid "Error: Track info for this file type not supported."
msgstr "错误：该文件类型的音轨不支持。"

#: ../libgtkpod/filetype_iface.c:178
msgid "Error: Writing track info to files of this file type is not supported."
msgstr "错误：不支持该文件类型的音轨信息写入。"

#: ../libgtkpod/filetype_iface.c:183
msgid "Error: Limiting of sound level not supported for this file type."
msgstr "错误：该文件类型支持有限。"

#: ../libgtkpod/filetype_iface.c:193
msgid "Error: Lyrics not supported for this file type."
msgstr "错误：该文件类型不支持歌词。"

#: ../libgtkpod/filetype_iface.c:199
msgid "Error: Writing of lyrics is not supported for this file type."
msgstr "错误：该文件类型不支持歌词写入。"

#: ../libgtkpod/filetype_iface.c:205
msgid "Error: Gapless playback for this file type is not supported."
msgstr "错误：该文件类型不支持无缝回放。"

#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:805
msgid "Music Library"
msgstr "音乐库"

#. add podcast playlist
#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:812 ../libgtkpod/gp_itdb.c:926
#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:958
msgid "Podcasts"
msgstr "Podcasts"

#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:836
msgid "Importing of ipods completed."
msgstr ""

#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:928
msgid "Local"
msgstr "本地"

#. These are the items for the 'Repository type' combo in the 'Create Repository' dialog. Keep the three items in order!
#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:930
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1143
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:19
msgid "iPod"
msgstr "iPod"

#: ../libgtkpod/gp_itdb.c:1013
#, c-format
msgid "Increased playcount for '%s'"
msgstr "为'%s'增加播放计数"

#: ../libgtkpod/gtkpod_app_iface.c:149
msgid ""
"Data has been changed and not been saved. If you quit gtkpod, all unsaved "
"changes will be lost.\n"
"\n"
"Do you want to save your changes first?"
msgstr ""
"数据已经被改动且还没保存，如果你要退出，所有未保存的改动都将丢失。\n"
"\n"
"先保存改动吗？"

#: ../libgtkpod/gtkpod_app_iface.c:152
msgid "Save changes before quiting?"
msgstr "退出前保存改动吗？"

#: ../libgtkpod/gtkpod_app_iface.c:152
msgid "Quit without saving"
msgstr "退出并且放弃保存"

#. Translators: this is total number of playlists ("P") and number of tracks ("T") in the selected playlist / total number of tracks
#: ../libgtkpod/gtkpod_app_iface.c:224
#, c-format
msgid "P:%d T:%d/%d"
msgstr "P:%d T:%d/%d"

#: ../libgtkpod/misc.c:826
#, c-format
msgid "Could not process '%s' (no filename available)"
msgstr "无法处理'%s'(文件名不存在)"

#: ../libgtkpod/misc.c:1038
#, c-format
msgid "Template ('%s') does not match file type '%s'\n"
msgstr "模板('%s')和文件类型'%s'不匹配\n"

#: ../libgtkpod/misc.c:1117
#, c-format
msgid "Error creating %s: %s\n"
msgstr "创建%s时发生错误：%s\n"

#: ../libgtkpod/misc.c:1512
#, c-format
msgid ""
"Writing preferences file '%s' failed (%s).\n"
"\n"
msgstr ""
"写入配置文件'%s'失败(%s)。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/misc.c:1512
msgid "unspecified error"
msgstr "未分类错误"

#: ../libgtkpod/misc.c:1519
#, c-format
msgid ""
"Writing preferences to the iPod (%s) failed: could not get path to Control "
"Directory.\n"
"\n"
msgstr ""
"iPod配置文件'%s'写入失败：无法获得配置文件所在的路径。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/misc.c:1695
msgid ""
"Are you sure you want to delete the following track completely from your "
"iPod? The number of playlists this track is a member of is indicated in "
"parentheses."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to delete the following tracks completely from your "
"iPod? The number of playlists the tracks are member of is indicated in "
"parentheses."
msgstr[0] ""
"你确定你要从iPod中完全删除下列音轨？这条音轨关联的播放列表数在括号中标出。"
msgstr[1] ""
"你确定你要从iPod中完全删除下列音轨？这条音轨关联的播放列表数在括号中标出。"

#: ../libgtkpod/misc.c:1698
msgid "Delete Track Completely from iPod?"
msgid_plural "Delete Tracks Completely from iPod?"
msgstr[0] "从iPod中完全删除音轨？"
msgstr[1] "从iPod中完全删除音轨？"

#: ../libgtkpod/misc.c:1709 ../libgtkpod/misc.c:1746
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the following track from the playlist \"%s\"?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the following tracks from the playlist \"%s"
"\"?"
msgstr[0] "你确定你要从播放列表中删除下列音轨\"%s\"？"
msgstr[1] "你确定你要从播放列表中删除下列音轨\"%s\"？"

#: ../libgtkpod/misc.c:1712 ../libgtkpod/misc.c:1749
msgid "Remove Track From Playlist?"
msgid_plural "Remove Tracks From Playlist?"
msgstr[0] "从播放列表中删除音轨？"
msgstr[1] "从播放列表中删除音轨？"

#: ../libgtkpod/misc.c:1732
msgid ""
"Are you sure you want to delete the following track completely from your "
"harddisk? The number of playlists this track is a member of is indicated in "
"parentheses."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to delete the following tracks completely from your "
"harddisk? The number of playlists the tracks are member of is indicated in "
"parentheses."
msgstr[0] ""
"你确定你要从硬盘中完全删除下列音轨？这条音轨关联的播放列表数在括号中标出。"
msgstr[1] ""
"你确定你要从硬盘中完全删除下列音轨？这条音轨关联的播放列表数在括号中标出。"

#: ../libgtkpod/misc.c:1735
msgid "Delete Track from Harddisk?"
msgid_plural "Delete Tracks from Harddisk?"
msgstr[0] "从硬盘中删除音轨"
msgstr[1] "从硬盘中删除音轨"

#: ../libgtkpod/misc.c:1759
msgid ""
"Are you sure you want to remove the following track completely from your "
"local database? The number of playlists this track is a member of is "
"indicated in parentheses."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the following tracks completely from your "
"local database? The number of playlists the tracks are member of is "
"indicated in parentheses."
msgstr[0] ""
"你确定你要从本地数据库中完全删除下列音轨？这条音轨关联的播放列表数在括号中标"
"出。"
msgstr[1] ""
"你确定你要从本地数据库中完全删除下列音轨？这条音轨关联的播放列表数在括号中标"
"出。"

#: ../libgtkpod/misc.c:1762
msgid "Remove Track from Local Database?"
msgid_plural "Remove Tracks from Local Database?"
msgstr[0] "从本地数据库删除音轨？"
msgstr[1] "从本地数据库删除音轨？"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:60
#: ../plugins/sorttab_display/normal_sorttab_page.c:965
msgid "All"
msgstr "所有"

#. 0
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:61
#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:39
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:78
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:243
#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:201
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:62
#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:35
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:79
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:240
#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:191 ../plugins/sjcd/sj-main.c:2036
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:63
#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:36
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:77
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:252
#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:181 ../plugins/sjcd/sj-main.c:2027
msgid "Title"
msgstr "歌曲"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:64
#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:37
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:83
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:246
msgid "Genre"
msgstr "风格"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:65
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:89
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#. 5
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:66
#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:38
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:91
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:2047
msgid "Composer"
msgstr "作曲者"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:67
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:68
msgid "PC File"
msgstr "PC文件"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:69
msgid "iPod File"
msgstr "iPod文件"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:70
msgid "iPod ID"
msgstr "iPod ID"

#. 10
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:71
msgid "Track Nr (#)"
msgstr "音轨Nr(#)"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:72
#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1891
msgid "Transferred"
msgstr "已传输"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:73
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:74
msgid "Play Time"
msgstr "播放时间"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:75
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:80
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#. 15
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:76
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:81
msgid "Samplerate"
msgstr "采样率"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:77
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:97
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:78
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:92
msgid "Playcount"
msgstr "播放计数"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:79
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:95
#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1879
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:80
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:90
msgid "Date added"
msgstr "加入日期"

#. 20
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:81
msgid "Date played"
msgstr "上次播放"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:82
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:85
msgid "Date modified"
msgstr "修改日期"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:83
#: ../plugins/media_player/media_player.xml.h:5
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:84
msgid "Soundcheck"
msgstr "试音"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:85
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:82
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:255
#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1927
msgid "Year"
msgstr "年代"

#. 25
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:86
msgid "CD Nr"
msgstr "CD Nr"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:87
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:98
msgid "Grouping"
msgstr "组"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:88
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:96
msgid "Compilation"
msgstr "汇集"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:89
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:90
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. 30
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:91
msgid "Podcast URL"
msgstr "Podcast URL"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:92
msgid "Podcast RSS"
msgstr "Podcast RSS"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:93
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:94
msgid "Date released"
msgstr "发布日期"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:95
msgid "Checked"
msgstr "检查完"

#. 35
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:96
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:97
msgid "Stop time"
msgstr "停止时间"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:98
msgid "Remember Playback Position"
msgstr "记住播放列表位置"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:99
msgid "Skip when Shuffling"
msgstr "当随机播放时忽略"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:100
msgid "Artwork Path"
msgstr "封面艺术的路径"

#. 40
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:101
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:102 ../plugins/details_editor/details.c:69
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:101
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:194
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:202
msgid "TV Show"
msgstr "电视秀"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:103
msgid "TV Episode"
msgstr "TV剧集"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:104
msgid "TV Network"
msgstr "TV网络"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:105
msgid "Season Nr"
msgstr "Season Nr"

#. 45
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:106
msgid "Episode Nr"
msgstr "Episode Nr"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:107 ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:66
msgid "Album Artist"
msgstr "专辑艺术家"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:108
msgid "Sort Artist"
msgstr "按艺术家排序"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:109
msgid "Sort Title"
msgstr "按歌曲排序"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:110
msgid "Sort Album"
msgstr "按专辑排序"

#. 50
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:111
msgid "Sort Album Artist"
msgstr "按专辑艺术家排序"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:112
msgid "Sort Composer"
msgstr "按作曲者排序"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:113
msgid "Sort TV Show"
msgstr "按TV show排序"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:114
msgid "Gapless Track Flag"
msgstr "Gapless Track Flag"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:115
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:128
msgid "Name of file on PC, if available"
msgstr "PC上的文件名（如果有）"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:129
msgid "Name of file on the iPod"
msgstr "iPod中的文件名"

#. 10
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:131
msgid "Track Nr. and total number of tracks on CD"
msgstr "Track Nr.和CD上的音轨总数"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:132
msgid "Whether the file has already been transferred to the iPod or not"
msgstr "是否这个文件已经传输到iPod？"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:138
msgid "Beats per minute"
msgstr "每分钟的节拍"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:139
msgid "Number of times the track has been played"
msgstr "音轨已经播放的次数"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:140
msgid "Star rating from 0 to 5"
msgstr "评分（0-5）"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:141
msgid "Date and time track has been added"
msgstr "音轨添加的日期和时间"

#. 20
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:142
msgid "Date and time track has last been played"
msgstr "音轨最后一次播放的日期和时间"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:143
msgid "Date and time track has last been modified"
msgstr "音轨最后被修改的日期和时间"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:144
msgid "Manual volume adjust"
msgstr "手工音量调节"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:145
msgid ""
"Volume adjust in dB (replay gain) -- you need to activate 'soundcheck' on "
"the iPod"
msgstr "音量调节（重播）--你需要激活iPod中的'试音'"

#. 25
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:148
msgid "CD Nr. and total number of CDS in set"
msgstr "CD Nr和整套的CD数"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:151
msgid ""
"The category (e.g. 'Technology' or 'Music') where the podcast was located."
msgstr "播放列表所在的类别（例如'技术'或'音乐'）"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:152
msgid "Accessible by selecting the center button on the iPod."
msgstr "通过iPod的中间按钮来选择"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:156
msgid "Release date (for podcasts displayed next to the title on the iPod)"
msgstr "发布时间(对于播放列表则显示在iPod中歌名后)"

#. 50
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:170 ../libgtkpod/misc_conversion.c:171
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:172 ../libgtkpod/misc_conversion.c:173
#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:174 ../libgtkpod/misc_conversion.c:175
msgid "Used for sorting on the iPod"
msgstr "用于iPod中排序"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:721
#, c-format
msgid "The URI '%s' is not an absolute URI using the file scheme"
msgstr "URI'%s'不是一个绝对地址"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:731
#, c-format
msgid "The local file URI '%s' may not include a '#'"
msgstr "本地文件的URI'%s'可能没有包含'#'"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:748
#, c-format
msgid "The URI '%s' is invalid"
msgstr "URI'%s'是无效地址"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:760
#, c-format
msgid "The hostname of the URI '%s' is invalid"
msgstr "URI'%s'的主机名无效"

#: ../libgtkpod/misc_conversion.c:776
#, c-format
msgid "The URI '%s' contains invalidly escaped characters"
msgstr "URI'%s'包含无效的特殊字符"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:69
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1523
msgid "Please load the iPod before adding playlists."
msgstr "在添加播放列表前请先加载iPod"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:74 ../libgtkpod/misc_playlist.c:318
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1472
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1527
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1530
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:345
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:74 ../libgtkpod/misc_playlist.c:318
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1530
msgid "Please enter a name for the new playlist"
msgstr "请为新的播放列表输入名称"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:104
msgid "AR:"
msgstr "AR:"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:107
msgid "AL:"
msgstr "专辑:"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:110
msgid "GE:"
msgstr "类型:"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:113
msgid "CO:"
msgstr "作曲:"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:116
msgid "YE:"
msgstr "年代:"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:140
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:205
#, c-format
msgid "Random (%d)"
msgstr "随机(%d)"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:258
msgid "Not Listed"
msgstr "未列出"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:298
#, c-format
msgid "Created playlist '%s' with %d track."
msgid_plural "Created playlist '%s' with %d tracks."
msgstr[0] "从当前的%2$d条音轨创建播放列表'%1$s'"
msgstr[1] "从当前的%2$d条音轨创建播放列表'%1$s'"

#. n==0
#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:307
msgid "No tracks available, playlist not created"
msgstr "没有选择音轨，无法创建播放列表"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:414
#, c-format
msgid "Most Listened (%d)"
msgstr "欣赏次数最多的(%d)"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:450
#, c-format
msgid "Never Listened"
msgstr "从未听过的"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:487
#, c-format
msgid "Best Rated (%d)"
msgstr "评分最高的(%d)"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:522
msgid "Unrated tracks"
msgstr "未评分的音轨"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:525
#, c-format
msgid "Rated %d"
msgstr "已评分 %d"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:564
#, c-format
msgid "Recent (%d)"
msgstr "最近(%d)"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:602
msgid "Last Time"
msgstr "最后一次"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:685
msgid "Removal of dangling tracks with no files on PC was canceled."
msgstr "取消移除在PC上没有对应文件的悬空音轨的操作"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:692
msgid "Handling of dangling tracks with files on PC was canceled."
msgstr "取消整理在PC上没有对应文件的悬空音轨的操作"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:715
msgid "Dangling tracks with no files on PC were removed."
msgstr "在PC上没有对应文件的悬空音轨被移除"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:769
msgid "Dangling tracks with files on PC were handled."
msgstr "悬空音轨在PC上的对应文件已找到"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:789 ../plugins/sjcd/sj-main.c:2012
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:832
msgid ""
"You did not import the existing iTunesDB. This is most likely incorrect and "
"will result in the loss of the existing database.\n"
"\n"
"If you abort the operation, you can import the existing database before "
"calling this function again.\n"
msgstr ""
"你没有导入现有的iTunesDB('%s')，这可能是个错误并使现有数据库受到损失。\n"
"\n"
"如果放弃保存，你还可以在下次前再次导入现存数据库。\n"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:836
msgid "Abort operation"
msgstr "放弃操作"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:846
msgid "Creating a tree of known files"
msgstr "创建已知文件的树形图"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:886
msgid "Checking iPod files against known files in DB"
msgstr "对照数据库中的记录检查iPod的文件"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:925
msgid "Orphaned"
msgstr "遗弃文件"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:950
#, c-format
msgid ""
"The following orphaned file had already been added to the iPod again. It "
"will be removed with the next sync:\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"下列遗弃文件已经再次添加到iPod中，它将在下次同步时被移除：\n"
"%s\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:975
#, c-format
msgid "Found %d orphaned and %d dangling files. Processing..."
msgstr "找到%d个遗弃文件和%d条悬空音轨，处理中..."

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:995
#, c-format
msgid ""
"The following dangling track has a file on PC.\n"
"Press OK to have them transfered from the file on next Sync, CANCEL to leave "
"it as is."
msgid_plural ""
"The following %d dangling tracks have files on PC.\n"
"Press OK to have them transfered from the files on next Sync, CANCEL to "
"leave them as is."
msgstr[0] ""
"下列悬空音轨在PC上找到对应文件。\n"
"按下确认将在下次同步时把文件传输到iPod，取消则保持不变。"
msgstr[1] ""
"下列%d条悬空音轨在PC上找到对应文件。\n"
"按下确认将在下次同步时把文件传输到iPod，取消则保持不变。"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1000
#, c-format
msgid ""
"The following dangling track doesn't have file on PC. \n"
"Press OK to remove it, CANCEL to leave it as is."
msgid_plural ""
"The following %d dangling tracks do not have files on PC. \n"
"Press OK to remove them, CANCEL to leave them. as is"
msgstr[0] ""
"下列悬空音轨在PC上找不到对应文件。\n"
"按下确认将移除它，取消则保持不变。"
msgstr[1] ""
"下列%d条悬空音轨在PC上找不到对应文件。\n"
"按下确认将移除它，取消则保持不变。"

#. we want unique window for each
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1006
msgid "Dangling Tracks"
msgstr "悬空音轨"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1029
#, c-format
msgid "Found %d orphaned and %d dangling files. Done."
msgstr "找到%d个遗弃文件和%d条悬空音轨，完毕"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1066
#, c-format
msgid "Removed all %d tracks from the iPod"
msgstr "从iPod移除所有%d条音轨"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1069
#, c-format
msgid "Removed all podcasts from the iPod"
msgstr "从iPod移除所有podcast"

#. first use playlist name
#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1073 ../libgtkpod/misc_playlist.c:1128
#, c-format
msgid "Deleted playlist '%s' including %d member track"
msgid_plural "Deleted playlist '%s' including %d member tracks"
msgstr[0] "已删除播放列表'%s'包括%d条成员音轨"
msgstr[1] "已删除播放列表'%s'包括%d条成员音轨"

#. first use playlist name
#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1086 ../libgtkpod/misc_playlist.c:1141
#, c-format
msgid "Deleted playlist '%s'"
msgstr "删除播放列表'%s'"

#. first use playlist name
#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1111
#, c-format
msgid "Deleted playlist '%s' including %d member track on harddisk"
msgid_plural "Deleted playlist '%s' including %d member tracks on harddisk"
msgstr[0] "已删除播放列表'%s'包括%d条硬盘上的成员音轨"
msgstr[1] "已删除播放列表'%s'包括%d条硬盘上的成员音轨"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1124
#, c-format
msgid "Removed all %d tracks from the database"
msgstr "从数据库中移除所有%d条音轨"

#. no playlist selected
#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1170 ../libgtkpod/misc_playlist.c:1396
msgid "No playlist selected"
msgstr "没有选择播放列表"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1186
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove all tracks from your iPod?"
msgstr "你确定你要移除iPod中的所有音轨？"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1190
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove all podcasts from your iPod?"
msgstr "你确定你要移除iPod中的所有播放列表？"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1197
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete playlist '%s' and the following track "
"completely from your iPod? The number of playlists this track is a member of "
"is indicated in parentheses."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to delete playlist '%s' and the following tracks "
"completely from your iPod? The number of playlists the tracks are member of "
"is indicated in parentheses."
msgstr[0] ""
"你确定你要从iPod中完全删除播放列表'%s'和下列音轨？音轨关联的播放列表数在括号"
"中标出。"
msgstr[1] ""
"你确定你要从iPod中完全删除播放列表'%s'和下列音轨？音轨关联的播放列表数在括号"
"中标出。"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1206 ../libgtkpod/misc_playlist.c:1253
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete the playlist '%s'?"
msgstr "你确定要删除播放列表'%s'？"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1228
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete playlist '%s' and remove the following track "
"from your harddisk? The number of playlists this track is a member of is "
"indicated in parentheses."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to delete playlist '%s' and remove the following "
"tracks from your harddisk? The number of playlists the tracks are member of "
"is indicated in parentheses."
msgstr[0] ""
"你确定你要从硬盘中删除播放列表'%s'和下列音轨？音轨关联的播放列表数在括号中标"
"出。"
msgstr[1] ""
"你确定你要从硬盘中删除播放列表'%s'和下列音轨？音轨关联的播放列表数在括号中标"
"出。"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1235
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove all tracks from the database?"
msgstr "你确定要从数据库中移除所有音轨？"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1243
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete playlist '%s' and remove the following track "
"from the database? The number of playlists this track is a member of is "
"indicated in parentheses."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to delete playlist '%s' and remove the following "
"tracks from the database? The number of playlists the tracks are member of "
"is indicated in parentheses."
msgstr[0] ""
"你确定你要从数据库中删除播放列表'%s'和下列音轨？音轨关联的播放列表数在括号中"
"标出。"
msgstr[1] ""
"你确定你要从数据库中删除播放列表'%s'和下列音轨？音轨关联的播放列表数在括号中"
"标出。"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1312
#, c-format
msgid "Copied '%s' playlist to '%s' in '%s'"
msgstr "复制播放列表'%1$s'到'%3$s'中的'%2$s'"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1337
#, c-format
msgid "Copied \"%s\" playlist to %s"
msgstr "复制播放列表\"%s\"到 %s "

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1392
msgid "No database or playlist selected"
msgstr "没有选择数据库或者播放列表"

#: ../libgtkpod/misc_playlist.c:1400
msgid "No iPod or iPod playlist selected"
msgstr "没有选择iPod或iPod播放列表"

#. update for count == 1, 21, 41 ... and for count == n
#: ../libgtkpod/misc_track.c:89
#, c-format
msgid "Hashed %d of %d track."
msgid_plural "Hashed %d of %d tracks."
msgstr[0] "已验证%2$d条音轨中的%1$d条"
msgstr[1] "已验证%2$d条音轨中的%1$d条"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:183
#, c-format
msgid "The following duplicate track has been removed."
msgid_plural "The following %d duplicate tracks have been removed."
msgstr[0] "下列重复音轨已被移除。"
msgstr[1] "下列%d条重复音轨已被移除。"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:189
#, c-format
msgid ""
"The following duplicate track has not been added to the master play list."
msgid_plural ""
"The following %d duplicate tracks have not been added to the master play "
"list."
msgstr[0] "下列重复音轨没有添加到主播放列表。"
msgstr[1] "下列%d条重复音轨没有添加到主播放列表。"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/misc_track.c:196
msgid "Duplicate detection"
msgstr "检查重复文件"

#. Translators: this is minutes:seconds.thousandths
#: ../libgtkpod/misc_track.c:1102
#, c-format
msgid "%d:%06.3f"
msgstr ""

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1192 ../libgtkpod/misc_track.c:1198
#, c-format
msgid "%d/%d"
msgstr ""

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1204 ../plugins/details_editor/details.c:1204
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1214
msgid "Local Database"
msgstr "本地数据库"

#. artwork is set
#: ../libgtkpod/misc_track.c:1223
msgid "Embedded or filename was lost"
msgstr "嵌入或文件丢失"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1226
msgid "Artwork not set"
msgstr "没有设置封面"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1653
#, c-format
msgid "Could not find source file for '%s'. Track not copied."
msgstr "找不到'%s'的源文件，不会复制音轨。"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1851
#, c-format
msgid ""
"drag and drop: ignored '%s'.\n"
"reason: %s\n"
msgstr ""
"拖拽：忽略'%s'\n"
"原因: %s\n"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1978
#, c-format
msgid "Deleting one track completely from iPod"
msgid_plural "Deleting %d tracks completely from iPod"
msgstr[0] "已从iPod中完全删除一条音轨"
msgstr[1] "已从iPod中完全删除%d条音轨"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1983 ../libgtkpod/misc_track.c:2003
#, c-format
msgid "Deleting %d track from playlist '%s'"
msgid_plural "Deleting %d tracks from playlist '%s'"
msgstr[0] "从播放列表'%2$s'删除%1$d条音轨"
msgstr[1] "从播放列表'%2$s'删除%1$d条音轨"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:1998
#, c-format
msgid "Deleting one track from harddisk"
msgid_plural "Deleting %d tracks from harddisk"
msgstr[0] "已从硬盘删除一条音轨"
msgstr[1] "已从硬盘删除%d条音轨"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:2008
#, c-format
msgid "Deleting one track from local database"
msgid_plural "Deleting %d tracks from local database"
msgstr[0] "已从本地数据库删除一条音轨"
msgstr[1] "已从本地数据库删除%d条音轨"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:2023
#, c-format
msgid "Deleting Track %d/%d ..."
msgstr "删除音轨%d/%d ..."

#: ../libgtkpod/misc_track.c:2033
msgid "Completed deletion"
msgstr "删除已完成"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:2127
#, c-format
msgid "Copied %d track to '%s' in '%s'"
msgid_plural "Copied %d tracks to %s in '%s'"
msgstr[0] "从'%3$s'中复制%1$d条音轨到'%2$s'"
msgstr[1] "从'%3$s'中复制%1$d条音轨到'%2$s'"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:2157
#, c-format
msgid "Copied %d track to '%s'"
msgid_plural "Copied %d tracks to '%s'"
msgstr[0] "复制%d条音轨到'%s'"
msgstr[1] "复制%d条音轨到'%s'"

#: ../libgtkpod/misc_track.c:2171
msgid "No tracks selected"
msgstr "没有选择音轨"

#: ../libgtkpod/prefs.c:280
#, fuzzy
msgid "increment playcount for file by one"
msgstr "  -p <file>:    文件的播放次数+1\n"

#: ../libgtkpod/prefs.c:280 ../libgtkpod/prefs.c:282
msgid "FILE"
msgstr ""

#: ../libgtkpod/prefs.c:282
#, fuzzy
msgid "print gtkpod hash for file"
msgstr "  --hash <file>:  显示文件的哈希值\n"

#: ../libgtkpod/prefs.c:284
#, fuzzy
msgid "define the mountpoint of your iPod"
msgstr "  -m path:      指定你的iPod挂载点\n"

#: ../libgtkpod/prefs.c:284
msgid "PATH"
msgstr ""

#: ../libgtkpod/prefs.c:435
#, c-format
msgid "Couldn't create '%s'\n"
msgstr "无法创建 '%s'\n"

#: ../libgtkpod/sha1.c:181
msgid "Hashed file is 0 bytes long\n"
msgstr "验证文件为0 bytes长度\n"

#: ../libgtkpod/sha1.c:234
#, c-format
msgid "Could not open '%s' to calculate SHA1 checksum: %s\n"
msgstr "无法打开'%s'以计算SHA1码：%s\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:220
#, c-format
msgid "Sync summary for %s/%s\n"
msgstr " %s/%s 的同步摘要\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:225
msgid "The following track has been added or updated:\n"
msgid_plural "The following tracks have been added or updated:\n"
msgstr[0] "下列音轨已添加或更新：\n"
msgstr[1] "下列音轨已添加或更新：\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:230
msgid "The following track has been completely removed from the iPod:\n"
msgid_plural ""
"The following tracks have been completely removed from the iPod:\n"
msgstr[0] "下列音轨已从iPod中完全移除：\n"
msgstr[1] "下列音轨已从iPod中完全移除：\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:235
msgid "The following track has been removed from the repository:\n"
msgid_plural "The following tracks have been removed from the repository:\n"
msgstr[0] "下列音轨已从音乐库中完全移除：\n"
msgstr[1] "下列音轨已从音乐库中完全移除：\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:240
msgid "The following track has been removed from the playlist:\n"
msgid_plural "The following tracks have been removed from the playlist:\n"
msgstr[0] "下列音轨已从播放列表中完全移除：\n"
msgstr[1] "下列音轨已从播放列表中完全移除：\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:245
msgid "Nothing was changed.\n"
msgstr "没有改动。\n"

#: ../libgtkpod/syncdir.c:248
msgid "Sync summary"
msgstr "同步摘要"

#: ../libgtkpod/tools.c:142
#, c-format
msgid ""
"Could not find '%s'.\n"
"Please specifiy the exact path in the preference dialog or install the "
"program if it is not installed on your system.\n"
"\n"
msgstr ""
"找不到'%s'。\n"
"请在首选项对话框中工具栏中指明具体路径，或者安装该程序如果它还没有安装的"
"话。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/tools.c:241
#, c-format
msgid ""
"Execution of '%s' failed.\n"
"\n"
msgstr ""
"执行'%s'失败。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/tools.c:279
#, c-format
msgid "Normalization failed: file not available (%s)."
msgstr "均衡化失败：文件不存在(%s)。"

#: ../libgtkpod/tools.c:294
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Normalization failed for file %s: file type not supported.\n"
"To normalize mp3 and aac files ensure the following commands paths have been "
"set in the Tools section\n"
"\tmp3 files: mp3gain\n"
"\taac files: aacgain"
msgstr ""
"文件%s 均衡化失败：不支持的文件类型，如果要对mp3或aac文件均衡化，请确保以下命"
"令的路径在设置工具\tmp3文件：mp3增益\taac文件: aac增益"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../libgtkpod/tools.c:340
msgid "Normalization Errors"
msgstr "均衡化错误"

#. title
#: ../libgtkpod/tools.c:341
msgid "Errors created by track normalisation"
msgstr "音轨均衡化时发生的错误"

#: ../libgtkpod/tools.c:430
#, c-format
msgid "'%s-%s' (%s) could not be normalized. %s\n"
msgstr "'%s-%s' (%s)无法设置音量均衡。%s\n"

#: ../libgtkpod/tools.c:435
#, c-format
msgid "'%s-%s' (%s) could not be normalized. Unknown error.\n"
msgstr "'%s-%s' (%s)无法设置音量均衡。未知错误。\n"

#: ../libgtkpod/tools.c:452
#, c-format
msgid "%d%% (%d tracks left)"
msgstr "%d%% (还剩%d条音轨)"

#: ../libgtkpod/tools.c:463
#, c-format
msgid "Normalized %d of %d track."
msgid_plural "Normalized %d of %d tracks."
msgstr[0] "已完成%2$d条音轨中%1$d条的音量均衡设置"
msgstr[1] "已完成%2$d条音轨中%1$d条的音量均衡设置"

#: ../libgtkpod/tools.c:480
#, c-format
msgid "Normalized %d of %d tracks."
msgid_plural "Normalized %d of %d tracks."
msgstr[0] "已完成%2$d条音轨中%1$d条的音量均衡设置"
msgstr[1] "已完成%2$d条音轨中%1$d条的音量均衡设置"

#: ../libgtkpod/tools.c:570
msgid ""
"Please specify the command to be called on the 'Tools' section of the "
"preferences dialog.\n"
msgstr "请在首选项对话框工具栏中设定命令。\n"

#: ../libgtkpod/tools.c:581
#, c-format
msgid ""
"Could not find the command '%s'.\n"
"\n"
"Please verify the setting in the 'Tools' section of the preferences dialog.\n"
"\n"
msgstr ""
"找不到命令 '%s'。\n"
"\n"
"请检查首选项中工具栏的设置。\n"
"\n"

#: ../libgtkpod/tools.c:622
#, c-format
msgid ""
"'%s' returned the following output:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"'%s' 返回下列输出：\n"
"%s\n"

#. chapter title couldn't be found; create our own titles (and some ipods don't display them anyway).
#. Translators: this string is used to create a chapter title when no chapter title could be found
#: ../libs/atomic-parsley/AtomicParsleyBridge.cpp:266
#, c-format
msgid "Chapter %3d"
msgstr ""

#: ../libs/atomic-parsley/AtomicParsleyBridge.cpp:636
#, c-format
msgid "ERROR %s is not itunes style."
msgstr "错误：%s不是itunes的方式"

#: ../libs/atomic-parsley/AtomicParsleyBridge.cpp:853
#, c-format
msgid "ERROR failed to change track file's artwork."
msgstr "错误：改变音轨文件的艺术封面失败。"

#: ../plugins/filetype_video/videofile.c:47
msgid "Generic video file"
msgstr "通用视频文件"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.c:178
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.plugin.in.h:1
msgid "Core Preferences Plugin"
msgstr "核心插件选择"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.plugin.in.h:2
msgid "Modify Core Preferences"
msgstr "修改核心首选项"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:1
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:2
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:3
msgid "Transfer tracks in background mode"
msgstr "在后台传输音轨的模式"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:4
msgid "Add subfolders recursively"
msgstr "递归添加子目录"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:5
msgid "Allow duplicate files"
msgstr "允许重复文件"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:6
msgid "Delete missing tracks when synchronizing playlists"
msgstr "同步播放列表时删除缺失的音轨"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:7
msgid ""
"When multiple tracks are added to a repository, should an\n"
"error occur then it is likely, without saving all added tracks\n"
"will be lost since they are not saved. This preference allows for\n"
"a save operation to be conducted after the number of tracks\n"
"specified.\n"
"\n"
"The default is 10 so after 10 tracks have been added a save\n"
"will be imposed on the repository."
msgstr ""
"在向仓库添加多个音轨时，如果发生错误，可能的情形是没有保存\n"
"导致所有添加的音轨都将丢失。这一选项确保在处理一定数量音轨\n"
"后指定一个保存操作。\n"
"\n"
"默认是10,因此每添加10个音轨就会对仓库执行一次保存操作。"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:15
msgid "Threshold for import of tracks before a save triggered:"
msgstr "触发保存前，导入音轨的阈值"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:16
msgid "Excluded files..."
msgstr "排除文件"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:17
msgid "Encoding..."
msgstr "编码"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:18
msgid "Normalization..."
msgstr "均衡化..."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:19
msgid "ReplayGain..."
msgstr "重播增益..."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:20
msgid "<b>Import and Synchronization</b>"
msgstr "<b>导入并同步</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:21
msgid "Update information about the existing track"
msgstr "更新现有音轨的信息"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:22
msgid "Skip the track"
msgstr "忽略此音轨"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:23
msgid "<b>When Attempting to Add an Existing Track</b>"
msgstr "<b>试图添加一条已存在的音轨</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:24
msgid "Number of tracks:"
msgstr "音轨数："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:25
msgid "Include tracks never played in the \"Best Rated\" playlist"
msgstr "包括\"评分最高的\"播放列表中从未使用的音轨"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:26
msgid "<b>Auto-Generated Playlists</b>"
msgstr "<b>自动生成的播放列表</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:27
msgid "Convert incompatible audio formats to:"
msgstr "转换不兼容音乐格式到："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:28
msgid "Conversion Settings..."
msgstr "转换设置..."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:29
msgid "<b>On-the-fly Conversion</b>"
msgstr "<b>实时转换</b>"

#. Register actions
#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:30 ../src/anjuta-window.c:534
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:31
msgid "Read embedded tags from music files"
msgstr "从音乐文件中读取嵌入的标签"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:32
msgid "Parse file name to set missing tags"
msgstr "检查文件名以设置缺失的标签"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:33
msgid "Customize..."
msgstr "定制..."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:34
msgid "Set still missing tags to file name"
msgstr "从文件名设置缺失标签"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:40
msgid "<b>Tags</b>"
msgstr "<b>标签</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:41
msgid "Mass-modify tags when multiple tracks are selected"
msgstr "当选择多条音轨时整体修改标签"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:42
msgid "Write tags to disk when edited"
msgstr "编辑时将标签写入磁盘"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:43
msgid "Use legacy format for MP3 tags"
msgstr "MP3标签采用旧式格式"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:44
msgid "<b>Tag Editing</b>"
msgstr "<b>编辑标签</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:45
msgid "Read embedded cover art information"
msgstr "读取嵌入的艺术封面信息"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:46
msgid "Add cover art using file name template"
msgstr "从文件名模板添加封面"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:47
msgid "Automatically generate video thumbnails"
msgstr "自动生成视频缩略"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:48
msgid "<b>Cover Art</b>"
msgstr "<b>专辑封面</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:49
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:50
msgid "Confirm deletion of tracks:"
msgstr "确认删除音轨："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:51
msgid "From the iPod"
msgstr "从iPod"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:52
msgid "From the hard disk"
msgstr "从硬盘"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:53
msgid "From the local database"
msgstr "从本地数据库"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:54
msgid "Confirm deletion of playlists or tracks from a playlist"
msgstr "删除播放列表或者从播放列表中移除音轨前确认"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:55
msgid "Confirm deletion of tracks during synchronization"
msgstr "确认同步时删除音轨"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:56
msgid "<b>Deletion Confirmation Messages</b>"
msgstr "<b>删除确认信息</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:57
msgid "Display messages and warnings at startup"
msgstr "启动时显示警告信息"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:58
msgid "Display information about detected duplicate files"
msgstr "显示重复文件的信息"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:59
msgid "Display synchronization results"
msgstr "显示同步结果"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:60
msgid "When updating tracks, display information:"
msgstr "当更新音轨时显示信息："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:61
msgid "About updated tracks"
msgstr "关于已更新的音轨"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:62
msgid "About unupdated tracks"
msgstr "关于未更新的音轨"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:63
msgid "<b>Information Messages</b>"
msgstr "<b>消息</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:64
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:65
msgid "Conversion Preferences"
msgstr "转换首选项"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:66
msgid "Convert compatible formats to a single format"
msgstr "转换兼容格式到单一格式"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:67
msgid "Convert MP3"
msgstr "转换成MP3"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:68
msgid "Convert AAC (M4A)"
msgstr "转换成AAC(M4A)"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:69
msgid "Convert WAV"
msgstr "转换成WAV"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:70
msgid "<b>Compatible Formats</b>"
msgstr "<b>兼容格式</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:71
#: ../plugins/info_display/info.c:376
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:168
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:72
msgid "Cache folder:"
msgstr "缓存目录"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:73
msgid "Maximum cache size:"
msgstr "最大缓存容量："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:74
msgid "Maximum threads:"
msgstr "最大线程数："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:75
msgid "Display conversion log"
msgstr "显示转换记录"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:76
msgid "<b>Conversion Settings</b>"
msgstr "<b>转换设置</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:77
msgid "Cover Art Search Preferences"
msgstr "艺术封面搜索首选项"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:78
msgid "Cover art file pattern:"
msgstr "艺术封面文件的样式"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:80
#, no-c-format
msgid ""
"You can separate several templates by a ';'. The first one matching the "
"filename will be used.\n"
"\n"
"Examples:\n"
"- <i>folder.jpg</i>: Use <i>folder.jpg</i> as cover art.\n"
"- <i>folder</i>: Use <i>folder.jpg</i>, <i>folder.png</i>...\n"
"- <i>../%A.jpg</i>: Use <i>&lt;Album&gt;.jpg</i> in the parent directory\n"
"- <i>%A</i>: Use <i>&lt;Album&gt;.jpg</i>, <i>&lt;Album&gt;.png</i>...\n"
"- <i>folder.jpg;%a.jpg</i>: First try <i>folder.jpg</i>, then <i>&lt;"
"artist&gt;.jpg</i>\n"
"\n"
"- artist: %a\n"
"- album: %A\n"
"- composer: %c\n"
"- title: %t\n"
"- genre: %G\n"
"- track nr: %T\n"
"- CD nr: %C\n"
"- year: %Y\n"
"- skip data: %*\n"
"- the character '%': %%."
msgstr ""
"你可以用';'分隔几个模板， 使用满足条件的第一个模板生成文件名。\n"
"\n"
"例如：\n"
"- <i>folder.jpg</i>: 采用<i>folder.jpg</i>为插图\n"
"- <i>folder</i>: 采用<i>folder.jpg</i>, <i>folder.png</i>...\n"
"- <i>../%A.jpg</i>: 采用父目录中的<i>&lt;Album&gt;.jpg</i>\n"
"- <i>%a</i>: 采用<i>&lt;Album&gt;.jpg</i>, <i>&lt;Album&gt;.png</i>...\n"
"- <i>folder.jpg;%a.jpg</i>: 先尝试<i>folder.jpg</i>, 然后<i>&lt;artist&gt;."
"jpg</i>\n"
"\n"
"- 艺术家: %a\n"
"- 专辑: %A\n"
"- 作曲: %c\n"
"- 歌曲: %t\n"
"- 风格: %G\n"
"- track nr: %T\n"
"- CD nr: %C\n"
"- 年代: %Y\n"
"- skip data: %*\n"
"- 特殊字符'%': %%."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:99
msgid "Encoding Preferences"
msgstr "编码首选项"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:100
msgid "Tag and filename encoding:"
msgstr "标签和文件名的字符编码："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:101
msgid ""
"Normally, the encoding specified above will only be used when importing new "
"tracks, and for any operations involving existing tracks, the encoding "
"specified when the file was first imported will be used. You can use the "
"options below to override this behavior, in case you specified the encoding "
"incorrectly for the first import."
msgstr ""
"通常这里指定的编码只会在新导入音轨时时使用，而对于已有的音轨，它们使用自身导"
"入时的编码。你可以使用这个选项改变上述设置，因为可能最初导入时使用了错误编"
"码。"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:102
msgid "Also use this encoding when updating or synchronizing tracks"
msgstr "当更新和同步时同样使用这种字符编码"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:103
msgid "Also use this encoding when writing tracks"
msgstr "当新建时同样使用这种字符编码"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:104
msgid "Exclusions List"
msgstr "排除列表"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:105
msgid ""
"Add file masks to be excluded from import and synchronization, for example, "
"<i>*.mp3</i>."
msgstr "添加导入和同步时排除的文件，例如：<i>*.mp3</i>."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:106
msgid "<i>aacgain</i> executable:"
msgstr "<i>aac增益</i>调整："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:107
msgid "<i>mp3gain</i> executable:"
msgstr "<i>mp3增益</i>调整："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:108
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:6
msgid "..."
msgstr "..."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:109
msgid "<b>Volume Normalization</b>"
msgstr "<b>音量均衡器</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:110
msgid "ReplayGain Preferences"
msgstr "重播增益的首选项"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:111
msgid "Album gain (formerly \"audiophile gain\")"
msgstr "专辑增益"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:112
msgid "Track gain (formerly \"radio gain\")"
msgstr "音轨增益"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:113
msgid "<b>Preferred gain type</b>"
msgstr "<b>首选获取类型</b>"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:114
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:115
msgid "<b>Offset to add to ReplayGain</b>"
msgstr "添加到播放增益的偏移"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:116
msgid ""
"These settings will only be applied to newly added or updated tracks. This "
"could result in tracks that are normalized to different levels until updated."
msgstr ""
"这些设置只会被应用到新添加或新更改的音轨。这会导致音轨被均衡到不同的水平上直"
"到再次更新为止。"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:117
msgid "Filename Parse Preferences"
msgstr "文件名检查首选项"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:118
msgid "Filename parse pattern:"
msgstr "文件名检查样式："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:120
#, no-c-format
msgid ""
"You can separate several templates by a ';'. The first one matching the "
"filename will be used.\n"
"\n"
"Example: <i>%a - %A/%T %t.mp3;%t.wav</i>.\n"
"\n"
"- artist: %a\n"
"- album: %A\n"
"- composer: %c\n"
"- title: %t\n"
"- genre: %G\n"
"- track nr: %T\n"
"- CD nr: %C\n"
"- year: %Y\n"
"- skip data: %*\n"
"- the character '%': %%."
msgstr ""
"你可以用';'分隔几个模板， 使用满足条件的第一个模板生成文件名。\n"
"\n"
"例如： <i>%a - %A/%T %t.mp3;%t.wav</i>.\n"
"\n"
"- 艺术家: %a\n"
"- 专辑: %A\n"
"- 作曲: %c\n"
"- 歌曲: %t\n"
"- 风格: %G\n"
"- 音轨序号: %T\n"
"- CD序号: %C\n"
"- 年代: %Y\n"
"- skip data: %*\n"
"- 特殊字符'%': %%."

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:134
msgid "Overwrite existing tags"
msgstr "覆盖已有标签"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:135
msgid "Video Thumbnail Generation"
msgstr "生成视频缩略"

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:136
msgid "Video thumbnailing program:"
msgstr "视频缩略的程序："

#: ../plugins/core_preferences/core_prefs.xml.h:138
#, no-c-format
msgid ""
"Provide a shell command to generate a thumbnail image of your video file.  "
"The following format strings will be expanded:\n"
"- %f: the input file\n"
"- %o: the output file (which is automatically generated)\n"
msgstr ""
"指定生成视频文件缩略的shell命令。下面的这些格式串将被展开：\n"
"- %f: 输入文件\n"
"- %o: 输出文件（自动生成）\n"

#: ../plugins/core_preferences/plugin.c:65
msgid "Core Preferences"
msgstr "核心首选项"

#: ../plugins/core_preferences/plugin.c:126
#: ../plugins/core_preferences/plugin.c:131
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:1
msgid "<"
msgstr "<"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:2
msgid ">"
msgstr ">"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:3
msgid "Artwork Preview"
msgstr "预览"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:4
msgid "Choose a Different Colour for the CoverArt Display Background"
msgstr "为封面艺术的背景选择颜色"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:5
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:2
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:6
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:4
msgid "Text color"
msgstr "文字颜色"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:7
msgid "<b>Cover Art Display</b>"
msgstr "<b>显示封面</b>"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:8
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:4
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:18
#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:7
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:6
msgid "<b>Ascending</b>"
msgstr "<b>升序</b>"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:9
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:5
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:19
#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:8
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:7
msgid "<b>Descending</b>"
msgstr "<b>降序</b>"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:10
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:6
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:20
#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:13
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:8
msgid "<b>None</b>"
msgstr "<b>无</b>"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:11
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:7
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:21
#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:14
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:9
msgid "Case sensitive sorting"
msgstr "排序（区分大小写）"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:12
#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:10
msgid "<b>Album Cover Sort Order</b>"
msgstr "<b>排列顺序</b>"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.xml.h:13
msgid "Cover Art Display"
msgstr "显示封面艺术"

#: ../plugins/cover_display/cover_display_context_menu.c:40
#: ../plugins/clarity/clarity_context_menu.c:40
msgid "Select Cover From File"
msgstr "从文件选择封面"

#: ../plugins/cover_display/cover_display_context_menu.c:53
msgid "View Full Size Artwork"
msgstr "查看全尺寸的封面"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.plugin.in.h:1
msgid "Cover Display Plugin"
msgstr "封面显示插件"

#: ../plugins/cover_display/cover_display.plugin.in.h:2
msgid "Display Cover Artwork of Tracks"
msgstr "显示音轨的艺术封面"

#. Set the resolution in the label
#: ../plugins/cover_display/display_coverart.c:1456
#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:952
#, c-format
msgid "<b>Image Dimensions: %d x %d</b>"
msgstr "<b>图片尺寸： %d x %d</b>"

#: ../plugins/cover_display/display_coverart.c:1606
msgid "Failed to remove the album from the album hash store."
msgstr "将专辑从album hash store移除失败。"

#: ../plugins/cover_display/display_coverart.c:1971
#: ../plugins/details_editor/details.c:1698
#: ../plugins/clarity/clarity_dnd_support.c:217
msgid "Item had to be downloaded but gtkpod was not compiled with curl."
msgstr "需要下载但gtkpod编译时没有curl支持"

#: ../plugins/cover_display/display_coverart.c:1977
#, c-format
msgid "Error occurred dropping an image onto the coverart display: %s\n"
msgstr "把图片作为封面显示时发生错误:%s\n"

#: ../plugins/cover_display/display_coverart.c:2010
#: ../plugins/details_editor/details.c:1746
msgid "Successfully set new coverart for selected tracks"
msgstr "成功为选定音轨设置新的封面艺术"

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:149
msgid "Only jpg images are currently supported at this time\n"
msgstr "当前只有jpg图像被支持\n"

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:172
msgid "fetchcover curl data memory is NULL so failed to download anything!\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:179
msgid "fetchcover memory contains <html> tag so not a valid jpg image\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:199
msgid "Failed to create a file with the filename\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:213
msgid "fetchcover failed to write the data to the new file\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:224
msgid "fetchcover downloaded file is not a valid image file\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:240
msgid "fetchcover error occurred while creating a pixbuf from the file\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:260
msgid ""
"fetchcover object's tracks list either NULL or no tracks were selected\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:301
msgid "operation cancelled\n"
msgstr ""

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:357
#: ../plugins/details_editor/fetchcover.c:357
#: ../plugins/clarity/fetchcover.c:357
#, c-format
msgid ""
"The picture file %s already exists.\n"
"This may be associated with other music files in the directory.\n"
"\n"
"Do you want to overwrite the existing file, possibly associating\n"
"other music files in the same directory with this cover art file,\n"
"to save the file with a unique file name, or to abort the fetchcover "
"operation?"
msgstr ""
"图片文件%s已经存在。\n"
"或许它已关联到目录中的其他音乐文件。\n"
"\n"
"你希望覆盖现有文件吗？可能这个插图文件关联到同一\n"
"目录下的其他音乐文件，想要以唯一名称保存该文件，或是\n"
"放弃这个操作？"

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:365
#: ../plugins/details_editor/fetchcover.c:365
#: ../plugins/clarity/fetchcover.c:365
msgid "Cover art file already exists"
msgstr "封面艺术文件已存在"

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:367
#: ../plugins/details_editor/fetchcover.c:367
#: ../plugins/clarity/fetchcover.c:367
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:368
#: ../plugins/details_editor/fetchcover.c:368
#: ../plugins/clarity/fetchcover.c:368
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../plugins/cover_display/fetchcover.c:369
#: ../plugins/details_editor/fetchcover.c:369
#: ../plugins/clarity/fetchcover.c:369
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: ../plugins/cover_display/plugin.c:44
msgid "Coverart Display"
msgstr "显示封面艺术"

#: ../plugins/cover_display/plugin.c:77 ../plugins/coverweb/plugin.c:75
#: ../plugins/clarity/plugin.c:74
msgid "Cover Display"
msgstr "显示封面"

#: ../plugins/cover_display/plugin.c:102
msgid "  Cover Artwork"
msgstr " 封面艺术"

#. Translators: you may change the web address to get a localized page, if it exists
#: ../plugins/coverweb/coverweb.c:92
msgid "http://images.google.com"
msgstr "http://images.google.com"

#: ../plugins/coverweb/coverweb.c:125
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: ../plugins/coverweb/coverweb.xml.h:1
msgid "<b>Bookmarks</b>"
msgstr "<b>书签</b>"

#: ../plugins/coverweb/coverweb.xml.h:2
msgid "Cover Browser"
msgstr "封面浏览"

#: ../plugins/coverweb/coverweb.plugin.in.h:1
msgid "Cover Web Plugin"
msgstr "封面的网络插件"

#: ../plugins/coverweb/coverweb.plugin.in.h:2
msgid "Web Browser for downloading Cover Artwork"
msgstr "网络浏览器以下载封面艺术"

#: ../plugins/coverweb/coverweb_preferences.c:139
msgid "Bookmark Url"
msgstr "URL保存为书签"

#: ../plugins/coverweb/coverweb_preferences.c:139
msgid "Please enter the full url of the bookmark"
msgstr "请输入书签的完整URL"

#: ../plugins/coverweb/plugin.c:46
msgid "Cover Web"
msgstr "封面网络"

#: ../plugins/coverweb/plugin.c:94
msgid "  Cover Browser"
msgstr " 封面浏览"

#: ../plugins/details_editor/details.c:62
msgid "Audio/Video"
msgstr "音频/视频"

#: ../plugins/details_editor/details.c:63
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../plugins/details_editor/details.c:64
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../plugins/details_editor/details.c:65
msgid "Podcast"
msgstr "Podcast"

#: ../plugins/details_editor/details.c:66
msgid "Video Podcast"
msgstr "视频Podcast"

#: ../plugins/details_editor/details.c:67
msgid "Audiobook"
msgstr "有声书"

#: ../plugins/details_editor/details.c:68
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:193
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:201
msgid "Music Video"
msgstr "音乐视频"

#: ../plugins/details_editor/details.c:70
msgid "TV Show & Music Video"
msgstr "电视秀和音乐视频"

#: ../plugins/details_editor/details.c:709
#, c-format
msgid "%s (image data corrupted or unreadable)"
msgstr "%s (图像数据损坏或无法读取)"

#: ../plugins/details_editor/details.c:835
#, c-format
msgid "Please report unknown mediatype %x\n"
msgstr "请报告未知媒体类型 %x\n"

#: ../plugins/details_editor/details.c:1255
msgid "<b>n/a</b>"
msgstr "<b>n/a</b>"

#: ../plugins/details_editor/details.c:1291
#, c-format
msgid ""
"Changes have been made to the tracks in the details editor.\n"
"Do you want to lose those changes?"
msgstr ""

#: ../plugins/details_editor/details.c:1294
msgid "Tracks in details editor have been modified."
msgstr "最后被编辑器处理的音轨"

#: ../plugins/details_editor/details.c:1435
msgid "  Edit Track Details"
msgstr "编辑音轨信息"

#: ../plugins/details_editor/details.c:1704
#, c-format
msgid "Error occurred dropping an image onto the details window: %s\n"
msgstr "把图片拖动到详细窗口时发生错误：%s\n"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:1
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:2
msgid "_Undo All"
msgstr "取消所有(_U)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:3
msgid "Undo _Track"
msgstr "取消音轨(_T)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:4
msgid "Set Cover Art from _File"
msgstr "从文件设置封面艺术(_F)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:5
msgid "_Remove Cover Art"
msgstr "移除插图(_R)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:6
msgid ""
"Change all tracks\n"
"simultaneously"
msgstr ""
"更新所有音轨\n"
"同时"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:8
msgid "(Checked)"
msgstr "(检查完毕)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:9
msgid "_General"
msgstr "通用(_G)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:10
msgid "_Sorting"
msgstr "排序中(_S)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:11
msgid "_Podcasts"
msgstr "Podcast(_P)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:12
msgid "_Lyrics"
msgstr "歌词(_L)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:13
msgid "_Video"
msgstr "视频(_V)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.xml.h:14
msgid "_Misc."
msgstr "其他(_M)"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.plugin.in.h:1
msgid "Details Editor Plugin"
msgstr "编辑器插件"

#: ../plugins/details_editor/details_editor.plugin.in.h:2
msgid "Edit Track detail of Files"
msgstr "编辑音轨信息"

#: ../plugins/details_editor/plugin.c:64
msgid "Details Editor"
msgstr "编辑器"

#: ../plugins/exporter/exporter.plugin.in.h:1
msgid "Exporter Plugin"
msgstr "导出插件"

#: ../plugins/exporter/exporter.plugin.in.h:2
msgid "Export Tracks to File"
msgstr "导出音轨到文件"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:1
msgid "Filename format: "
msgstr "文件名格式："

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:3
#, no-c-format
msgid ""
"Determines the filename of tracks you copy from the iPod, e.g '%a/%A/%T - %t."
"mp3' or '%o'.  You can separate several patterns by semicolons -- gtkpod "
"will determine which one to use by the filename extension given. Artist: %a, "
"album: %A, composer: %c, title: %t, genre: %G, track nr: %T, CD nr: %C, "
"year: %Y, original filename (requires extended information file): %o, "
"current playlist: %p, the character '%': %%."
msgstr ""
"选择你从iPod复制音轨时的文件命名，例如：'%a/%A/%T - %t.mp3' or '%o'。你可以用"
"分号分隔几个模板，gtkpod按照文件扩展信息选取对应的字段，艺术家: %a, 专辑: "
"%A, 作曲: %c, 歌曲: %t, 风格: %G, track nr: %T, CD nr: %C, 年: %Y, 原始文件"
"名 (需要文件扩展信息): %o, 字符 '%': %%."

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:4
msgid "Use selected charset (Preferences/Music/Encoding) for this filename"
msgstr "文件名采用编码（首选项/音乐/编码）"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:5
msgid ""
"Normally the charset specified when first importing the track will be used "
"for the filename. If you set this option you can set a different charset "
"with the charset selector (Preferences/Music/Encoding). Note: the charset "
"info is stored in the extended information file. Tracks imported before "
"V0.51 will have no charset stored. Instead the charset specified will be "
"used."
msgstr ""
"通常文件名采用第一次导入音轨时的字符集，如果你选择此选项你可以通过字符集选择"
"对话框另设(首选项/'添加/更新/同步')。注意字符集信息保存在文件扩展信息中（参考"
"首选项/'写入iTunesDB'），v0.51版本之前导入的音轨没有保存字符集信息，因此只能"
"使用指定字符集"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:6
msgid "Check for existing files when copying from iPod"
msgstr "从iPod中复制文件时检查文件是否存在"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:7
msgid ""
"When copying from iPod no check is performed on whether the destination file "
"exists. Enabling this option will make gtkpod check whether the length of "
"the destination file is the same as the file in the iPod. If so the file is "
"skipped, allowing a quick sync of the iPod's contents."
msgstr ""
"当从iPod中复制时不会对目标文件存在与否进行检查，选择此选项后gtkpod就会检查目"
"标文件的长度是否与iPod中的原始文件一致，因此可以忽略文件，从而可以对iPod的内"
"容快速同步。"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:8
msgid "<b>gtkpod Options</b>"
msgstr "<b>gtkpod选项</b>"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:10
#, no-c-format
msgid ""
"Determines how the string for the info field should be constructed, e.g '%a/"
"%A/%T - %t.mp3' or '%o'.  You can separate several templates by semicolons "
"-- gtkpod will determine which one to use by the filename extension given. "
"Artist: %a, album: %A, composer: %c, title: %t, genre: %G, track nr: %T, CD "
"nr: %C, year: %Y, original filename (requires extended information file): "
"%o, the character '%': %%."
msgstr ""
"选择格式串确定如何显示信息, 比如'%a/%A/%T - %t.mp3' 或者 '%o'。你可以用分号分"
"隔几个模板，gtkpod按照文件扩展信息选取对应的字段，艺术家: %a, 专辑: %A, 作"
"曲: %c, 歌曲: %t, 风格: %G, track nr: %T, CD nr: %C, 年: %Y, 原始文件名 (需要"
"文件扩展信息): %o, 字符 '%': %%."

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:11
msgid "_Prefer Local"
msgstr "本地偏好(_P)"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:12
msgid ""
"If available, the local copy of the track is referenced in the playlist. "
"Otherwise the file on the iPod is used."
msgstr "如果存在的话，播放列表中的音轨指向本地拷贝，否则使用iPod中的文件"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:13
msgid "_Local"
msgstr "本地(_L)"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:14
msgid ""
"The local copy of the track is referenced in the playlist. If the track is "
"not available locally, an error message is displayed."
msgstr "播放列表中的音轨指向其本地拷贝，如果本地找不到音轨则显示错误信息。"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:15
msgid "_iPod"
msgstr "iPod(_i)"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:16
msgid "The track on the iPod is referenced in the playlist file."
msgstr "播放列表指向iPod中的音轨"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:17
msgid "_M3U"
msgstr "M3U(_M)"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:18
msgid "_PLS"
msgstr "PLS(_P)"

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:19
msgid "Playlist type:"
msgstr "播放列表类型："

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:20
msgid "Source:"
msgstr "来源："

#: ../plugins/exporter/exporter.xml.h:21
msgid "Info field template:"
msgstr "信息区域模板:"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:222
#, c-format
msgid "Skipping existing file with same length: '%s'\n"
msgstr "忽略与现有文件相同大小的文件：'%s'\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:229
#, c-format
msgid "Overwriting existing file: '%s'\n"
msgstr "覆盖现有文件：'%s'\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:243
#, c-format
msgid "Error copying '%s' to '%s': Permission Error (%s)\n"
msgstr "复制'%s'到'%s'时发生错误：权限错误(%s)\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:246
#, c-format
msgid "Error copying '%s' to '%s' (%s)\n"
msgstr "复制'%s'到'%s'时发生错误(%s)\n"

#. File may have been skipped so need to log message
#: ../plugins/exporter/file_export.c:336 ../plugins/exporter/file_export.c:344
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:173
#, c-format
msgid "'%s'\n"
msgstr "'%s'\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:347
#, c-format
msgid "Failed to copy file %s. No error reported."
msgstr "复制文件失败 %s，没有返回报告。"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:360
#, c-format
msgid "Could not find file for '%s' on the iPod\n"
msgstr "iPod中无法找到'%s'的文件\n"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../plugins/exporter/file_export.c:371
msgid "Export Errors"
msgstr "导出错误"

#. title
#: ../plugins/exporter/file_export.c:372
msgid "Errors created by export"
msgstr "导出时产生的错误"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:488
#, c-format
msgid ""
"Failed to write '%s-%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"写入'%s-%s'失败\n"
"\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:505
#, c-format
msgid "%d%% (%d:%02d:%02d left)"
msgstr "%d%% (剩余%d:%02d:%02d)"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:514
#, c-format
msgid "Exported %d of %d track."
msgid_plural "Exported %d of %d tracks."
msgstr[0] "导出%2$d条音轨中的第%1$d条"
msgstr[1] "导出%2$d条音轨中的第%1$d条"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:522
msgid "Some tracks were not exported."
msgstr "部分音轨将不会被导出。"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:581
msgid "Export from iPod database not possible in offline mode."
msgstr "离线模式下无法从iPod数据库导出。"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:589
msgid "Select Export Destination Directory"
msgstr "选择导出的目标文件夹"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:718
msgid "Drag from iPod database not possible in offline mode."
msgstr "离线模式下不能对iPod数据库拖拽。"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:747
msgid "The following tracks have to be copied to your harddisk"
msgstr "下列音轨将被复制到你的硬盘"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:790
msgid ""
"Some tracks were not copied to your harddisk. Only the copied tracks will be "
"included in the current drag and drop operation.\n"
"\n"
msgstr ""
"部分音轨复制到你的硬盘，当前的拖拽操作只包括那些复制的音轨。\n"
"\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:921
#, c-format
msgid ""
"No valid filename for: %s\n"
"\n"
msgstr ""
"无效文件名：%s\n"
"\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:935
#, c-format
msgid "Created playlist with one track."
msgid_plural "Created playlist with %d tracks."
msgstr[0] "为这条音轨创建播放列表"
msgstr[1] "为这%d条音轨创建播放列表"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:939
#, c-format
msgid ""
"Could not open '%s' for writing (%s).\n"
"\n"
msgstr ""
"无法打开'%s'写入(%s)。\n"
"\n"

#: ../plugins/exporter/file_export.c:993
msgid "Create Playlist File"
msgstr "创建播放列表文件"

#: ../plugins/exporter/plugin.c:49
msgid "_Export Tracks"
msgstr "导出音轨(_E)"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/exporter/plugin.c:57
msgid "Export Tracks To Playlist File..."
msgstr "从播放列表文件导出音轨..."

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/exporter/plugin.c:65
msgid "Export Tracks To Filesystem..."
msgstr "导出音轨到文件系统"

#: ../plugins/exporter/plugin.c:82
msgid "Exporter"
msgstr "导出工具"

#: ../plugins/filetype_flac/filetype_flac.plugin.in.h:1
msgid "Flac File Type Plugin"
msgstr "Flac文件插件"

#: ../plugins/filetype_flac/filetype_flac.plugin.in.h:2
msgid "Support for the flac file type"
msgstr "支持flac文件类型"

#: ../plugins/filetype_flac/flacfile.c:58
#, c-format
msgid "'%s' does not appear to be an FLAC audio file.\n"
msgstr "'%s'似乎不是一个FLAC音频文件。\n"

#: ../plugins/filetype_flac/flacfile.c:69
#, c-format
msgid "Error retrieving tags for '%s'.\n"
msgstr "获取'%s'的标签时发生错误。\n"

#: ../plugins/filetype_flac/plugin.c:91
msgid "Flac audio file type"
msgstr "Flac音频文件"

#: ../plugins/filetype_m4a/filetype_m4a.plugin.in.h:1
msgid "M4A File Type Plugin"
msgstr "M4A文件插件"

#: ../plugins/filetype_m4a/filetype_m4a.plugin.in.h:2
msgid "Support for the m4a / m4p file type"
msgstr "支持m4a/m4p文件类型"

#: ../plugins/filetype_m4a/m4afile.c:49 ../plugins/filetype_mp4/mp4file.c:128
msgid "AAC audio file"
msgstr "AAC音频文件"

#: ../plugins/filetype_m4a/m4afile.c:53 ../plugins/filetype_mp4/mp4file.c:132
msgid "Protected AAC audio file"
msgstr "受保护的AAC音频文件"

#: ../plugins/filetype_m4a/m4afile.c:57 ../plugins/filetype_mp4/mp4file.c:136
msgid "AAC audio book file"
msgstr "AAC有声书"

#: ../plugins/filetype_m4a/m4afile.c:62 ../plugins/filetype_mp4/mp4file.c:141
msgid "MP4 video file"
msgstr "MP4视频文件"

#: ../plugins/filetype_m4a/plugin.c:79
msgid "M4A audio file type"
msgstr "M4a音频文件"

#: ../plugins/filetype_mp3/filetype_mp3.plugin.in.h:1
msgid "MP3 File Type Plugin"
msgstr "MP3文件插件"

#: ../plugins/filetype_mp3/filetype_mp3.plugin.in.h:2
msgid "Support for the MP3 file type"
msgstr "MP3文件支持"

#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:1247
#, c-format
msgid "Error setting ID3 field: %s\n"
msgstr "设置ID3标签时发生错误：%s\n"

#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:1267
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:1426
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:1573
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:1957
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:2781
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:2846
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:2868
#, c-format
msgid "ERROR while opening file: '%s' (%s).\n"
msgstr "打开文件时发生错误：'%s' (%s).\n"

#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:1648
#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:2901
#, c-format
msgid "ERROR while writing tag to file: '%s' (%s).\n"
msgstr "写入文件标签时发生错误： '%s' (%s).\n"

#: ../plugins/filetype_mp3/mp3file.c:2814
#, c-format
msgid "File \"%s\" has zero play length. Ignoring.\n"
msgstr "文件\"%s\"播放时间长度为0，忽略。\n"

#: ../plugins/filetype_mp3/plugin.c:78
msgid "MP3 audio file type"
msgstr "MP3音频文件"

#: ../plugins/filetype_mp4/filetype_mp4.plugin.in.h:1
msgid "MP4 File Type Plugin"
msgstr "MP4文件插件"

#: ../plugins/filetype_mp4/filetype_mp4.plugin.in.h:2
msgid "Support for the MP4 video file type"
msgstr "MP4视频文件支持"

#: ../plugins/filetype_mp4/plugin.c:78
msgid "MP4 video file type"
msgstr "MP4视频文件"

#: ../plugins/filetype_ogg/filetype_ogg.plugin.in.h:1
msgid "Ogg File Type Plugin"
msgstr "Ogg文件插件"

#: ../plugins/filetype_ogg/filetype_ogg.plugin.in.h:2
msgid "Support for the Ogg file type"
msgstr "Ogg文件支持"

#: ../plugins/filetype_ogg/oggfile.c:75
#, c-format
msgid "'%s' does not appear to be an Ogg audio file.\n"
msgstr "'%s'似乎不是一个ogg音频文件。\n"

#: ../plugins/filetype_ogg/oggfile.c:81
msgid "Ogg audio file"
msgstr "Ogg音频文件"

#: ../plugins/filetype_ogg/plugin.c:90
msgid "Ogg audio file type"
msgstr "Ogg音频文件类型"

#: ../plugins/filetype_video/filetype_video.plugin.in.h:1
msgid "Video File Type Plugin"
msgstr "视频文件插件"

#: ../plugins/filetype_video/filetype_video.plugin.in.h:2
msgid "Generic video file type"
msgstr "通用视频文件类型"

#: ../plugins/filetype_video/plugin.c:78
msgid "Generic Video file type"
msgstr "通用视频文件类型"

#: ../plugins/filetype_wav/filetype_wav.plugin.in.h:1
msgid "Wav File Type Plugin"
msgstr "Wav文件插件"

#: ../plugins/filetype_wav/filetype_wav.plugin.in.h:2
msgid "Support for the wav file type"
msgstr "wav文件支持"

#: ../plugins/filetype_wav/plugin.c:90
msgid "Wav audio file type"
msgstr "Wav音频文件类型"

#. change to kbps
#: ../plugins/filetype_wav/wavfile.c:165
msgid "WAV audio file"
msgstr "WAV音频文件"

#: ../plugins/filetype_wav/wavfile.c:176
#, c-format
msgid "%s does not appear to be a supported wav file.\n"
msgstr "%s 似乎不是一个wav文件。\n"

#: ../plugins/info_display/info.c:376
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../plugins/info_display/info.c:376
msgid "kB"
msgstr "kB"

#: ../plugins/info_display/info.c:376
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:71
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:165
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../plugins/info_display/info.c:376
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: ../plugins/info_display/info_display.plugin.in.h:1
msgid "Info Display Plugin"
msgstr "显示插件"

#: ../plugins/info_display/info_display.plugin.in.h:2
msgid "Information dialog for connected iPods"
msgstr "已连接的iPod信息"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:49
msgid ""
"Total\n"
"(iPod)"
msgstr ""
"总共\n"
"(iPod)"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:49
msgid ""
"Total\n"
"(local)"
msgstr ""
"总共\n"
"(本地)"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:49
msgid ""
"Selected\n"
"Playlist"
msgstr ""
"已选择\n"
"播放列表"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:49
msgid ""
"Displayed\n"
"Tracks"
msgstr "已显示音轨"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:50
msgid ""
"Selected\n"
"Tracks"
msgstr ""
"已选择\n"
"音轨"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:58
msgid "Number of tracks"
msgstr "音轨数"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:58
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:88
msgid "Play time"
msgstr "播放时间"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:58
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:58
msgid "Number of playlists"
msgstr "播放列表数"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:58
msgid "Deleted tracks"
msgstr "已删除的音轨"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:59
msgid "File size (deleted)"
msgstr "（已删除的）文件大小"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:59
msgid "Non-transferred tracks"
msgstr "没有传输完的音轨"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:59
msgid "File size (non-transferred)"
msgstr "文件大小（没有传输完的）"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:60
msgid "Effective free space"
msgstr "可用空间"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:144
msgid "n/c"
msgstr "n/c"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:147
msgid "offline"
msgstr "离线"

#: ../plugins/info_display/infoview.c:206
msgid "  Repository Information"
msgstr "音乐库信息"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/info_display/plugin.c:48
msgid "_Open Repository Information View"
msgstr "查看音乐库信息(_O)"

#: ../plugins/info_display/plugin.c:64
msgid "Info Display"
msgstr "显示信息"

#: ../plugins/media_player/media_player.c:101
#, c-format
msgid "%d:%02d of %d:%02d"
msgstr ""

#. title by artist from album
#: ../plugins/media_player/media_player.c:137
msgid "No Track Title"
msgstr "没有音轨标题"

#: ../plugins/media_player/media_player.c:142
#, c-format
msgid "<b>%s</b> by %s from %s"
msgstr ""

#: ../plugins/media_player/media_player.c:144
#, c-format
msgid "<b>%s</b> by %s"
msgstr ""

#: ../plugins/media_player/media_player.c:146
#, c-format
msgid "<b>%s</b> from %s"
msgstr ""

#. Translators: %s is an error message
#: ../plugins/media_player/media_player.c:277
#, c-format
msgid "GStreamer thread creation failed: %s\n"
msgstr "创建GStreamer线程失败：%s\n"

#: ../plugins/media_player/media_player.c:334
msgid "Seek failed!\n"
msgstr "寻址失败!\n"

#: ../plugins/media_player/media_player.c:374
#, fuzzy
msgid "Failed to play track: Track is no longer available"
msgstr "播放音轨失败：%s"

#: ../plugins/media_player/media_player.c:381
#, c-format
msgid "Failed to play track: Unable to find the file for the track '%s'"
msgstr ""

#. Translators: %s is an error message
#: ../plugins/media_player/media_player.c:392
#, c-format
msgid "Failed to play track: %s"
msgstr "播放音轨失败：%s"

#: ../plugins/media_player/media_player.c:400
msgid ""
"Failed to play track: Cannot create a play element. Ensure that all "
"gstreamer plugins are installed"
msgstr "播放音轨失败：无法创建播放单元，请确保安装了所有的gstreamer插件"

#: ../plugins/media_player/media_player.xml.h:1
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: ../plugins/media_player/media_player.xml.h:2
#: ../plugins/media_player/plugin.c:139
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../plugins/media_player/media_player.xml.h:3
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../plugins/media_player/media_player.xml.h:4
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../plugins/media_player/media_player.plugin.in.h:1
msgid "Media Player Plugin"
msgstr "Media Player插件"

#: ../plugins/media_player/media_player.plugin.in.h:2
msgid "Controls for playing tracks and videos"
msgstr "控制台"

#: ../plugins/media_player/plugin.c:66
msgid "Media Player"
msgstr "Media Player"

#: ../plugins/media_player/plugin.c:91
msgid "  Media Player"
msgstr "  Media Player"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:53
#, c-format
msgid "Local filename not valid (%s)"
msgstr "本地文件名无效(%s)"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:103
#, c-format
msgid "No information found for user '%s' in '%s'"
msgstr "'%2$s'中找不到用户'%1$s'的信息"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:110
#, c-format
msgid "mserv data file (%s) not available for track (%s)"
msgstr "mserv数据文件(%s)中没有音轨(%s)的信息"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:117
#, c-format
msgid "Track (%s) not in mserv music root directory (%s)"
msgstr "mserv音乐主目录(%2$s)中没有音轨(%1$s)"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:144
#, c-format
msgid "No mserv information could be retrieved for the following track"
msgid_plural ""
"No mserv information could be retrieved for the following %d tracks"
msgstr[0] "无法为下列音轨获取mserv信息"
msgstr[1] "无法为下列%d条音轨获取mserv信息"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../plugins/mserv/mserv.c:147
msgid "mserv data retrieval problem"
msgstr "获取mserv数据时发生问题"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:213
#, c-format
msgid "Retrieving mserv data %s"
msgstr "获取mserv数据%s"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:218
msgid "no filename available"
msgstr "没有可用文件名"

#: ../plugins/mserv/mserv.c:223
msgid "Updated selected tracks with data from mserv."
msgstr "以mserv的数据更新选定音轨。"

#: ../plugins/mserv/mserv.plugin.in.h:1
msgid "Mserv Jukebox Plugin"
msgstr "Mserv Jukebox插件"

#: ../plugins/mserv/mserv.plugin.in.h:2
msgid "Mserv is a jukebox-style music server (see http://www.mserv.org)"
msgstr "Mserv是一个jukebox式的音乐服务器(http://www.mserv.org)"

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:1
msgid ""
"To fill additional information, <i>gtkpod</i> can use a database \n"
"provided by the <i>mserv</i> music server.\n"
"\n"
"More details on mserv can be found at <b>http://www.mserv.org</b>"
msgstr ""
"填写更多信息，<i>gtkpod</i>可以保存在<i>mserv</i>音乐服务的数\n"
"据库上\n"
"\n"
"有关mserv的更多信息，请参看<b>http://www.mserv.org</b>"

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:5
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:6
msgid "mserv root:"
msgstr "mserv根目录："

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:7
msgid "Music root:"
msgstr "音乐主目录"

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:8
msgid "Report problems when accessing mserv"
msgstr "连接mserv时报告问题"

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:9
msgid "Use mserv database to fill track information"
msgstr "用mserv数据填写音轨信息"

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:10
msgid "<b>Settings</b>"
msgstr "<b>设置</b>"

#: ../plugins/mserv/mserv.xml.h:11 ../plugins/mserv/plugin.c:47
#: ../plugins/mserv/plugin.c:96
msgid "Mserv"
msgstr "Mserv"

#: ../plugins/mserv/plugin.c:57
msgid "_Update mserv Data from File"
msgstr "从文件更新mserv数据(_U)"

#: ../plugins/mserv/plugin.c:65 ../plugins/playlist_display/plugin.c:276
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:300
msgid "Selected Playlist"
msgstr "选定的播放列表"

#: ../plugins/mserv/plugin.c:73 ../plugins/track_display/plugin.c:64
msgid "Selected Tracks"
msgstr "选定音轨"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:163
msgid "  iPod Photo Editor"
msgstr "  iPod照片编辑器"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:225
#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1483
msgid "<Unnamed>"
msgstr "<未命名的>"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:303
msgid "Photo Albums"
msgstr "照片簿"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:657
msgid "The Photo Library album cannot be removed"
msgstr "照片簿无法删除"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:673
msgid "Do you want to remove the album's photos too?"
msgstr "同时删除照片簿中的照片吗？"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:674
msgid "Yes. Do Not Display Again"
msgstr "是的，不再显示。"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:737
msgid ""
"This will remove the photo selection from the selected album.\n"
" Do you want to delete them from the database as well?"
msgstr ""
"这将从照片簿中删除选定照片，\n"
"你希望同时把它们从数据库中删除吗？"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:743
msgid ""
"This will delete the photo selection from the Photo Library and all albums. "
"Are you sure?"
msgstr "这将从照片库和所有照片簿中删除选定照片。你确定吗？"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:849
msgid "New Photo Album Name"
msgstr "新照片簿的名称"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:849
msgid "Please enter a new name for the photo album"
msgstr "请为照片簿输入新的名称"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:857
#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1044
msgid "An album with that name already exists."
msgstr "已经存在一个同名照片簿。"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1036
msgid "New Photo Album"
msgstr "新照片簿"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1036
msgid "Please enter a name for the new photo album"
msgstr "请为新的照片簿输入名称"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1052
msgid "The new album failed to be created."
msgstr "新照片簿创建失败。"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1075
msgid "Add Image to iPod"
msgstr "将图片添加到iPod"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1129
msgid "Add a Directory of Images to the iPod. Select the Directory."
msgstr "将目录内的图片添加到iPod，请选择目录。"

#: ../plugins/photo_editor/display_photo.c:1498
#, c-format
msgid "<No members>\n"
msgstr "<无成员>\n"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:1
msgid "Photo Window"
msgstr "照片窗口"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:2
msgid "_Album"
msgstr "照片簿(_A)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:3
msgid "_Add Album"
msgstr "新增照片簿(_A)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:4
msgid "_Remove Album"
msgstr "移除照片簿(_R)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:5
msgid "R_ename Album"
msgstr "重命名照片补簿(_e)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:6
msgid "_Photos"
msgstr "照片(_P)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:7
msgid "_Add Image"
msgstr "新增相片(_A)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:8
msgid "Add Image_s"
msgstr "添加图像(_s)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:9
msgid "_Remove Images"
msgstr "移除照片(_R)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:10
msgid "_Zoom"
msgstr "缩放(_Z)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:11
msgid "_View Full Size"
msgstr "查看整个文件(_V)"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.xml.h:12
msgid "Photo Image"
msgstr "照片"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor_context_menu.c:47
msgid "Remove Album"
msgstr "删除照片簿"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor_context_menu.c:57
msgid "Remove Photo"
msgstr "删除照片"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor_context_menu.c:78
msgid "Rename Album"
msgstr "重命名照片簿"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.plugin.in.h:1
msgid "Photo Editor Plugin"
msgstr "照片编辑插件"

#: ../plugins/photo_editor/photo_editor.plugin.in.h:2
msgid "Add and Remove Photographs"
msgstr "添加和删除相片"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/photo_editor/plugin.c:49
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:301
msgid "Open Photo Editor"
msgstr "打开图像编辑器"

#: ../plugins/photo_editor/plugin.c:71
msgid "Photo Editor"
msgstr "照片编辑器"

#. DND between different itdbs
#. Do not allow drags from the iPod in offline mode
#. give a notice on the statusbar -- otherwise the user
#. * will never know why the drag is not possible
#. drag between different itdbs
#. Do not allow drags from the iPod in offline mode
#. give a notice on the statusbar -- otherwise the user
#. * will never know why the drag is not possible
#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:425
#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:456
msgid "Error: drag from iPod not possible in offline mode."
msgstr "错误：离线模式下无法对iPod拖拽操作"

#. display message in statusbar
#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:478
#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:386
#, c-format
msgid "Copied one track"
msgid_plural "Copied %d tracks"
msgstr[0] "复制一条音轨"
msgstr[1] "复制%d条音轨(s)"

#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:709
msgid "Can't reorder sorted treeview."
msgstr "无法按照树形视图重新排列。"

#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:780
#, c-format
msgid ""
"This DND type (%d) is not (yet) supported. If you feel implementing this "
"would be useful, please contact the author.\n"
"\n"
msgstr ""
"该DND类型(%d)还未被支持，如果你认为这个特性很有用，请联系作者。\n"
"\n"

#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:1514
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:773
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1541
#, c-format
msgid "A playlist named '%s' already exists"
msgstr "已经存在一个同名播放列表'%s'。"

#. bold face
#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:1575
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: ../plugins/playlist_display/display_playlists.c:1832
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:52
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:1
msgid "Any rules"
msgstr "任一规则"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:2
msgid "All rules"
msgstr "所有规则"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:3
msgid "Ignore rules"
msgstr "忽略规则"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:8
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:22
#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:15
msgid ""
"If checked, sorting will be case sensitive. Please note that case sensitive "
"sorting will not work well with most charsets."
msgstr ""
"如果选择，则排序时区分大小写，但是注意区分大小写排序在大多数字符集上无法正常"
"工作。"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:9
msgid "<b>Playlist Sort Order</b>"
msgstr "<b>播放列表排序</b>"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:10
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:50
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:342
msgid "Playlist Display"
msgstr "显示播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:11
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1530
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1273
msgid "Smart Playlist"
msgstr "智能播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:12
msgid "Match:"
msgstr "匹配："

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:13
msgid "Playlist name:"
msgstr "播放列表名："

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:14
msgid "<b>General Options</b>"
msgstr "<b>通用选项</b>"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:15
msgid "<b>Rules</b>"
msgstr "<b>规则</b>"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:16
msgid "_Limit to"
msgstr "限制(_L)"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:17
msgid "Sort by:"
msgstr "按此排序："

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:18
msgid "Match only _checked tracks"
msgstr "只匹配选择的音轨(_c)"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:19
msgid "Live _updating"
msgstr "在线更新(_u)"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.xml.h:20
msgid "<b>Advanced Options</b>"
msgstr "<b>高级选项</b>"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:66
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:321
#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:632
#, c-format
msgid "%s\n"
msgstr "%s\n"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:91
msgid "Directory Addition Errors"
msgstr "添加目录错误"

#. title
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:92
msgid " Some directories were not added successfully"
msgstr "部分文件没有添加成功"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:105
msgid "Some directories failed to be added but no errors were reported."
msgstr "部分目录添加失败但是没有返回错误"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:128
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:268
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:390
msgid "Please select a playlist or repository before adding tracks."
msgstr "在添加音轨之前请先选择一个播放列表或者音乐库。"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:133
msgid "Add Folder"
msgstr "添加文件夹"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:198
msgid "Playlist Addition Errors"
msgstr "添加播放列表错误"

#. title
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:199
msgid "Some tracks in the playlist were not added successfully"
msgstr "播放列表的部分音轨没有添加成功"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:212
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:364
#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:682
msgid "Some tracks failed to be added but no errors were reported."
msgstr "部分音轨添加失败但是没有返回错误"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:276
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:400
msgid "Please load the iPod before adding tracks."
msgstr "在添加音轨之前请先加载iPod"

#. Create window title
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:284
#, c-format
msgid "Add playlist files to '%s'"
msgstr "添加播放列表到'%s'"

#. gint id,
#. gboolean modal,
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:350
#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:668
msgid "File Addition Errors"
msgstr "添加文件错误"

#. title
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:351
#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:669
msgid "Some files were not added successfully"
msgstr "部分文件没有添加成功"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:409
#, c-format
msgid "Add files to '%s'"
msgstr "添加文件到'%s'"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_actions.c:412
#, c-format
msgid "Add files to '%s/%s'"
msgstr "添加文件到'%s/%s'"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:62
msgid "days"
msgstr "日"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:63
msgid "weeks"
msgstr "星期"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:64
msgid "months"
msgstr "月"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:69
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:70
msgid "Hz"
msgstr "Hz"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:72
msgid "secs"
msgstr "秒"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:84
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:86
msgid "Track number"
msgstr "音轨序号"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:87
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:93
msgid "Last played"
msgstr "最后播放"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:94
msgid "Disc number"
msgstr "Disc number"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:99
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:100
msgid "Video Kind"
msgstr "视频类型"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:102
msgid "Season number"
msgstr "Season number"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:103
msgid "Skip count"
msgstr "忽略计数"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:104
msgid "Last skipped"
msgstr "最后忽略"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:105
msgid "Album artist"
msgstr "专辑艺术家"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:110
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:111
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:112
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:120
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:129
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:146
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:152
msgid "is"
msgstr "是"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:113
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:121
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:130
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:147
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:153
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:114
msgid "starts with"
msgstr "开始于"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:115
msgid "ends with"
msgstr "结束于"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:122
msgid "is greater than"
msgstr "多于"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:123
msgid "is less than"
msgstr "少于"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:124
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:135
msgid "is in the range"
msgstr "在范围以内"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:131
msgid "is after"
msgstr "晚于"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:132
msgid "is before"
msgstr "早于"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:133
msgid "in the last"
msgstr "在最后"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:134
msgid "not in the last"
msgstr "不在最后"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:140
msgid "is set"
msgstr "已设置"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:141
msgid "is not set"
msgstr "未设置"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:158
msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:164
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:166
msgid "tracks"
msgstr "音轨"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:167
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:174
msgid "random order"
msgstr "随机"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:175
msgid "title"
msgstr "歌曲"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:176
msgid "album"
msgstr "专辑"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:177
msgid "artist"
msgstr "艺术家"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:178
msgid "genre"
msgstr "风格"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:179
msgid "most recently added"
msgstr "最近添加的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:180
msgid "least recently added"
msgstr "较早添加的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:181
msgid "most often played"
msgstr "最常播放的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:182
msgid "least often played"
msgstr "较少播放的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:183
msgid "most recently played"
msgstr "最近播放的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:184
msgid "least recently played"
msgstr "较早播放的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:185
msgid "highest rating"
msgstr "评分最高的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:186
msgid "lowest rating"
msgstr "评分最低的"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:192
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:200
msgid "Movie"
msgstr "电影"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1028
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1042
msgid "to"
msgstr "至"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1276
msgid "-"
msgstr "-"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1289
msgid "+"
msgstr "+"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_spl.c:1535
msgid "Playlist name cannot be blank"
msgstr "播放列表名不能为空"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:88
msgid "Remove All Tracks from iPod"
msgstr "从iPod中删除所有音轨"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:92
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:104
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:116
msgid "I'm sure"
msgstr "我确定"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:100
msgid "Remove All Tracks from Database"
msgstr "从数据库删除所有音轨"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:112
msgid "Remove All Podcasts from iPod"
msgstr "从iPod中删除所有Podcast"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:121
msgid "Delete Including Tracks"
msgstr "删除时包括音轨"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:125
msgid "Delete Including Tracks (Database)"
msgstr "删除时包括音轨（数据库）"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:129
msgid "Delete Including Tracks (Harddisk)"
msgstr "删除时包括音轨（硬盘）"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:133
msgid "Delete But Keep Tracks"
msgstr "删除但保留音轨"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:224
msgid "Edit Smart Playlist"
msgstr "编辑智能播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:280
msgid "Edit iPod Properties"
msgstr "编辑iPod属性"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:287
msgid "Edit Repository Properties"
msgstr "编辑音乐库属性"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:308
msgid "Edit Playlist Properties"
msgstr "编辑播放列表属性"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:312
msgid "Load iPod"
msgstr "加载iPod"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:316
msgid "Save Changes"
msgstr "保存改动"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:320
msgid "Eject iPod"
msgstr "弹出iPod"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:339
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:116
msgid "Sync Playlist with Dir(s)"
msgstr "同步目录到播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:381
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:422
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:454
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:27
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:183
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:191
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:182
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:190
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:386
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:427
#: ../plugins/playlist_display/playlist_display_context_menu.c:459
msgid "Copy selected playlist to..."
msgstr "复制选定的播放列表到..."

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.plugin.in.h:1
msgid "Playlist Display Plugin"
msgstr "播放列表显示插件"

#: ../plugins/playlist_display/playlist_display.plugin.in.h:2
msgid "Playlist View"
msgstr "显示播放列表"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:60
msgid "_Load Selected iPod"
msgstr "加载选定iPod(_L)"

#. Display label
#. short-cut
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:62
msgid "Load the currently selected iPod"
msgstr "加载当前选定iPod"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:68
msgid "_Load iPod(s)"
msgstr "加载iPod(_L)"

#. Display label
#. short-cut
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:70
msgid "Load all currently listed iPods"
msgstr "加载所有列表iPods"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:76
msgid "_Load iPods"
msgstr "加载iPods(_L)"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:84
msgid "_Save Changes"
msgstr "保存改动(_S)"

#. Display label
#. short-cut
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:86
msgid "Save all changes"
msgstr "保存所有改动"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:92
msgid "Add _Files..."
msgstr "添加文件(_F)"

#. Display label
#. short-cut
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:94
msgid "Add files to selected iPod"
msgstr "添加文件到选定iPod"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:100
msgid "Add Fol_der..."
msgstr "添加目录(_d)"

#. Display label
#. short-cut
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:102
msgid "Add folder contents to selected iPod"
msgstr "添加目录内容到选定iPod"

#. Action name
#. Stock icon
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:108
msgid "Add _Playlist..."
msgstr "添加播放列表(_P)"

#. Display label
#. short-cut
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:110
msgid "Add playlist to selected iPod"
msgstr "添加播放列表到已选iPod"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:124
#: ../plugins/track_display/plugin.c:216
msgid "Normalize"
msgstr "均衡化"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:132
msgid "_New Playlist"
msgstr "新建播放列表(_N)"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:140
msgid "Empty Playlist..."
msgstr "空白播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:142
msgid "Create an empty playlist"
msgstr "创建空白播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:148
msgid "Smart Playlist..."
msgstr "智能播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:150
msgid "Create a new smart playlist"
msgstr "新建智能播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:156
msgid "Random Playlist from Displayed Tracks"
msgstr "从显示音轨中生成随机播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:158
msgid "Create a random playlist from the displayed tracks"
msgstr "从显示音轨中生成随机播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:164
msgid "Containing Displayed Tracks"
msgstr "包含已显示音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:166
msgid "Create a playlist containing the displayed tracks"
msgstr "为当前显示音轨创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:172
msgid "Containing Selected Tracks"
msgstr "包含已选音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:174
msgid "Create a playlist containing the selected tracks"
msgstr "为这条音轨创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:180
msgid "Best Rated Tracks"
msgstr "评分最高的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:182
msgid "Create a playlist containing the best rated tracks"
msgstr "为评分最高的音轨创建一个播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:188
msgid "Tracks Most Often Listened To"
msgstr "最常听的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:190
msgid "Create a playlist containing the tracks most often listened to"
msgstr "为经常听的音轨创建一个播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:196
msgid "Most Recently Played Tracks"
msgstr "最近播放的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:198
msgid "Create a playlist containing the most recently played tracks"
msgstr "为最近听的音轨创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:204
msgid "All Tracks Played Since Last Time"
msgstr "上次以来的所有播放的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:206
msgid "Create a playlist containing all tracks played since last time"
msgstr "为上次后的所有音轨创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:212
msgid "All Tracks Never Listened To"
msgstr "所有从未听过的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:214
msgid "Create a playlist of all tracks never listened to"
msgstr "为所有从未听过的音轨创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:220
msgid "All Tracks not Listed in any Playlist"
msgstr "所有没列入任何播放列表的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:222
msgid "Create a playlist of tracks not list in any other playlist"
msgstr "为所有没列入其他播放列表的音轨创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:228
msgid "One for each Artist"
msgstr "每个艺术家选择一条"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:230
msgid "Create a playlist for each artist"
msgstr "为每个艺术家创建一个播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:236
msgid "One for each Album"
msgstr "每个专辑选择一条"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:238
msgid "Create a playlist for each album"
msgstr "为这个专辑创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:244
msgid "One for each Genre"
msgstr "为每种类型选择一条"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:246
msgid "Create a playlist for each genre"
msgstr "为每种类型创建一个播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:252
msgid "One for each Composer"
msgstr "每个作曲选择一条"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:254
msgid "Create a playlist for each composer"
msgstr "每个作曲家创建一个播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:260
msgid "One for each Year"
msgstr "每个年代选择一条"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:262
msgid "Create a playlist for each year"
msgstr "每个年份选取一首并创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:268
msgid "One for each Rating"
msgstr "每个评分选择一首"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:270
msgid "Create a playlist for each rating"
msgstr "每个评分选取一首并创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:284
msgid "Selected Playlist including Tracks from Database"
msgstr "选择的播放列表包含数据库的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:292
msgid "Selected Playlist including Tracks from Device"
msgstr "选择的播放列表包括iPod中的音轨"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:345
msgid "Create a new playlist for the selected iPod"
msgstr "从选中的iPod创建播放列表"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:349
msgid "Load iPods"
msgstr "加载iPods"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:349
msgid "Load all or selected iPods"
msgstr "添加所有或者选中的iPod"

#. Add widget directly as scrolling is handled internally by the widget
#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:371
msgid "  iPod Repositories"
msgstr "iPod音乐库"

#: ../plugins/playlist_display/plugin.c:437 ../plugins/sjcd/plugin.c:124
#: ../src/anjuta-about.c:172
#, c-format
msgid "Couldn't load icon: %s"
msgstr "无法加载图标文件:%s"

#: ../plugins/repository_editor/plugin.c:48
msgid "Create iPod's _Directories..."
msgstr "创建iPod文件夹(_D)"

#: ../plugins/repository_editor/plugin.c:56
msgid "Check iPod's _Files"
msgstr "检查iPod文件(_F)"

#: ../plugins/repository_editor/plugin.c:64
msgid "_Configure Repositories"
msgstr "配置音乐库(_C)"

#: ../plugins/repository_editor/plugin.c:80
msgid "Repository Editor"
msgstr "音乐库编辑器"

#: ../plugins/repository_editor/repository_actions.c:57
#: ../plugins/repository_editor/repository_actions.c:82
#, c-format
msgid ""
"iPod at '%s' is not loaded.\n"
"Please load it first."
msgstr ""
"'%s'的iPod没有加载。\n"
"请先加载。"

#: ../plugins/repository_editor/repository_creator.c:88
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:993
#, fuzzy
msgid "Select or Create Backup DB File"
msgstr "设置备份文件"

#: ../plugins/repository_editor/repository_creator.c:91
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:996
#, fuzzy
msgid "_Cancel"
msgstr "舞曲"

#: ../plugins/repository_editor/repository_creator.c:93
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:998
msgid "_Open"
msgstr ""

#. Set default repository name
#: ../plugins/repository_editor/repository_creator.c:339
msgid "New Repository"
msgstr "新建音乐库"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:661
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete repository \"%s\"? This action cannot be "
"undone!"
msgstr "你确定要删除音乐库 \"%s\"？这个操作将无法恢复！"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:663
msgid "Delete repository?"
msgstr "删除音乐库？"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:840
msgid "Please select command to sync contacts"
msgstr "请选择同步通讯录的命令"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:845
msgid "Please select command to sync calendar"
msgstr "请选择同步日历的命令"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:850
msgid "Please select command to sync notes"
msgstr "请选择同步备忘录的命令"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:862
#, c-format
msgid ""
"<i>Have a look at the scripts provided in '%s'. If you write a new script or "
"improve an existing one, please send it to jcsjcs at users.sourceforge.net "
"for inclusion into the next release.</i>"
msgstr ""
"<i>请仔细查看'%s'中的脚本，如果你写了新脚本或更新了现有脚本，请发送它到"
"jcsjcs at users.sourceforge.net，以便在下一个版本中加入。</i>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:910
msgid "Smart playlist updated."
msgstr "智能播放列表已更新"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1146
msgid "Podcasts Repository"
msgstr "Podcast音乐库"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1149
msgid "Local Repository"
msgstr "本地音乐库"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1267
msgid "Master Playlist"
msgstr "主播放列表"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1270
msgid "Podcasts Playlist"
msgstr "Podcast播放列表"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1276
msgid "Regular Playlist"
msgstr "常规播放列表"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.c:1441
msgid "  Edit iPod Repositories"
msgstr "编辑iPod音乐库"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:1
msgid "Create Repository"
msgstr "新建音乐库"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:3
#, no-c-format
msgid ""
"Specify exact path including command line options. '%i' will be replaced "
"with the mount point of the iPod."
msgstr "指定路径和命令行选项，'%i'将被替换成iPod的挂载点。"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:4
msgid "Select mountpoint"
msgstr "选择挂载点"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:5
msgid "Set local repository file"
msgstr "设置本地音乐库文件"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:7
msgid "Repository type:"
msgstr "音乐库类型："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:8
msgid "Repository name:"
msgstr "音乐库名称："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:9
msgid "iPod mountpoint:"
msgstr "iPod挂载点："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:10
msgid "iTunesDB backup:"
msgstr "iTunesDB备份："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:11
msgid "Model:"
msgstr "型号："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:12
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:13
msgid "Initialize iPod"
msgstr "初始化iPod"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:14
msgid "<b>Please select mountpoint and your iPod model</b>"
msgstr "<b>请选择挂载点和你的iPod型号</b>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:15
msgid ""
"<i>Note: Only directories that do not already exist will be created. </i>"
msgstr "<i>注意：只创建还没有的文件夹。</i>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:16
msgid "Insert before"
msgstr "早于"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:17
msgid "Insert after"
msgstr "晚于"

#. These are the items for the 'Repository type' combo in the 'Create Repository' dialog. Keep the three items in order!
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:21
msgid "Local Repository (Standard)"
msgstr "本地音乐库(标准)"

#. These are the items for the 'Repository type' combo in the 'Create Repository' dialog. Keep the three items in order!
#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:23
msgid "Local Repository (Podcasts)"
msgstr "本地音乐库（Podcast）"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:24
msgid "Repository Options"
msgstr "音乐库选项"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:25
msgid "<i>Repository type</i>"
msgstr "<i>音乐库类型</i>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:26
msgid "Add New ..."
msgstr "新增..."

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:28
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>通用</b>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:29
msgid "Contacts sync command:"
msgstr "同步通讯录命令"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:30
msgid "Notes sync command:"
msgstr "备忘录同步命令："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:31
msgid "Calendar sync command:"
msgstr "日历同步命令："

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:32
msgid "Call automatically when synchronizing iTunesDB"
msgstr "同步iTunesDB时自动开始"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:33
msgid "<b>Synchronization</b>"
msgstr "<b>同步</b>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:34
msgid "Repository"
msgstr "音乐库"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:35
msgid "<i>Playlist type</i>"
msgstr "<i>播放列表类型</i>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:36
msgid "Update/Sync Playlist"
msgstr "更新/同步播放列表"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:37
msgid "Update/Sync All Playlists"
msgstr "更新/同步所有播放列表"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:38
msgid "On startup automatically sync with playlist directories"
msgstr "启动时自动与播放列表目录同步"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:39
msgid ""
"Directories to sync with are determined from the filenames of the tracks in "
"the playlist."
msgstr "从播放列表中的音轨文件名确定要同步的目录。"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:40
msgid "On startup automatically sync with the directory:"
msgstr "启动时自动与目录同步"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:41
msgid "Select directory for synchronization"
msgstr "选择同步的文件夹"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:42
msgid "Delete missing tracks from the iPod or repository"
msgstr "从iPod或音乐库删除缺失的音轨"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:43
msgid ""
"Normally, if a track is no longer present in the sync directory, it will be "
"removed from the playlist, but not from the iPod or local repository.\n"
"If this option is checked, tracks will be completely removed from the iPod "
"or local repository, unless the track is a member of other playlists as "
"well.\n"
"NOTE: if you sync with the master playlist, you must check this option if "
"you want tracks to be removed, because removing from the master playlist "
"means removing from the iPod."
msgstr ""
"通常如果音轨不在同步目录中时将被从播放列表中删除，而不是iPod和本地音乐库"
"中。\n"
"如果选择此选项，音轨将从iPod或本地音乐库中完全删除，除非音轨也包含在其他播放"
"列表中。\n"
"注意：如果是和主播放列表同步你必须选择此选项，如果你希望删除音轨的话，因为从"
"主播放列表中删除也意味着从iPod中删除。"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:46
msgid "Confirm before removing tracks from the iPod or repository"
msgstr "从iPod或音乐库移除音轨前确认"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:47
msgid "Show summary of sync result"
msgstr "显示同步结果摘要"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:48
msgid ""
"Will show a list of tracks removed and a list of tracks newly added or "
"updated."
msgstr "将显示删除/新增/更新的音轨列表。"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:49
msgid "On startup automatically update (Live Playlist)"
msgstr "启动时自动更新（在线播放列表）"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:50
msgid "Don't automatically sync on startup"
msgstr "启动时不要自动同步"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.xml.h:51
msgid "<b>Playlist Options</b>"
msgstr "<b>播放列表选项</b>"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.plugin.in.h:1
msgid "Repository Editor Plugin"
msgstr "音乐库编辑插件"

#: ../plugins/repository_editor/repository_editor.plugin.in.h:2
msgid "Edit iTunesDB Properties"
msgstr "编辑iTuneDB属性"

#. Strings used several times
#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:47
msgid "Select or enter your model"
msgstr "选择或输入你的iPod型号"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:71
#, c-format
msgid "%2.0f GB %s (x%s)"
msgstr "%2.0f GB %s (x%s)"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:75
#, c-format
msgid "%3.0f MB %s (x%s)"
msgstr "%3.0f MB %s (x%s)"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:79
#, c-format
msgid "%s (x%s)"
msgstr "%s (x%s)"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:229
#, c-format
msgid "Error initialising iPod: %s\n"
msgstr "初始化iPod时发生错误：%s\n"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:234
msgid "Error initialising iPod, unknown error\n"
msgstr "初始化iPod时发生错误：未知错误\n"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:289
#, c-format
msgid "<b>Please select your iPod model at </b><i>%s</i>"
msgstr "<b>请在</b><i>%s</i>中选择你的iPod型号"

#: ../plugins/repository_editor/repository_init.c:325
msgid ""
"Could not determine the model you selected -- this could be a bug or "
"incompatibilty in the GTK+ or glade library.\n"
"\n"
msgstr ""
"无法确定你所选的型号--这可能是个bug或者是因为GTK+或glade库不兼容引起的。\n"
"\n"

#: date_parser.l:270
#, c-format
msgid "Date format error: unrecognized character: '%s'\n"
msgstr "日期格式错误：无法识别字符, '%s'\n"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:48
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:24
msgid "Track Filter"
msgstr "音轨过滤器"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:56
msgid "Selected Filter Tab Entry from Playlist"
msgstr "播放列表中的过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:59
msgid "Selected Filter Tab Entry from Database"
msgstr "数据库中的过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:62
msgid "Selected Filter Tab Entry from Device"
msgstr "iPod中的过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:65
msgid "Selected Tab Entry"
msgstr "选中的标签项"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:158
msgid "Sort Tab Display"
msgstr "标签排序"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:162
msgid "More Filter Tabs"
msgstr "更多过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:167
msgid "Fewer Filter Tabs"
msgstr "更少过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/plugin.c:192
msgid "  Track Filter"
msgstr "过滤器"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:1
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:2
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Please specify a time interval</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">请指定时间间隔</span>"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:3
msgid "Filter tab:"
msgstr "过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:4
msgid "Category:"
msgstr "类别:"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:5
msgid "<b>Lower Margin</b>"
msgstr "<b>下边距</b>"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:6
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:7
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:8
msgid "No lower margin"
msgstr "没有下边距"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:9
msgid "<b>Upper Margin</b>"
msgstr "<b>上边距</b>"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:10
msgid "No upper margin"
msgstr "没有上边距"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:11
msgid "Dummy - do not delete"
msgstr "假的--没有删除"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:12
msgid "Last Played"
msgstr "最后播放"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:13
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改日期"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:14
#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1921
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:15
msgid "Number of filter tabs:"
msgstr "过滤器标签数："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:16
msgid "Group artist filter tab by compilation CDs"
msgstr "CD集的艺术家组过滤器标签"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:17
msgid "<b>Filter Tabs</b>"
msgstr "<b>过滤器标签</b>"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:23
msgid "<b>Filter Sort Order</b>"
msgstr "<b>排列顺序</b>"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:25
msgid "Logic:"
msgstr "逻辑："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:26
msgid "Any (OR)"
msgstr "任一（或）"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:27
msgid "All (AND)"
msgstr "所有（和）"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:28
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:29
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:30
msgid "2"
msgstr "2"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:31
msgid "3"
msgstr "3"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:32
msgid "4"
msgstr "4"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:33
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:34
msgid "Select '0' for no lower limit."
msgstr "无下限时选择'0'"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:35
msgid " <= cts <= "
msgstr " <= cts <= "

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:36
msgid "Select '-1' for no upper limit."
msgstr "无上限时选择'-1'"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:37
msgid ""
"'DD/MM/YYYY HH:MM < d < DD/MM/YYYY HH:MM' or similar. Press 'enter' when "
"finished."
msgstr "'DD/MM/YYYY HH:MM < d < DD/MM/YYYY HH:MM' 或类似，然后按下回车键。"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:38
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:39
msgid "Playcount:"
msgstr "播放次数："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:40
msgid "Specify interval"
msgstr "指定间隔"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:41
msgid "Played:"
msgstr "已播放："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:42
msgid "Modified:"
msgstr "已修改："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:43
msgid "Added:"
msgstr "已添加："

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:44
msgid "Start display automatically"
msgstr "自动开始播放"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:45
msgid ""
"Automatically start displaying tracks that match the criteria entered above. "
"If not selected, you must press 'Display' to start displaying."
msgstr "自动开始播放满足以上条件的音轨如果没有被选中的，你必须按下'播放'来开始"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:46
msgid "Display tracks that match the criteria entered above."
msgstr "显示符合以上要求的音轨"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:47
msgid "_Display"
msgstr "显示(_D)"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.xml.h:48
msgid ""
"In order to save the displayed track order to the iPod choose 'Save "
"Displayed Track Order' from the 'Edit' menu or select 'Auto Store' below."
msgstr ""
"为了顺序保存显示音轨到iPod中，选择\"编辑\"--\"顺序保存显示音轨\"或者下面的"
"\"自动保存\""

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:71
#, c-format
msgid "No tracks selected in Filter Tab %d"
msgstr "过滤器标签%d中没有音轨"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:79
msgid "Remove entry of which filter tab from database?"
msgstr "删除数据库中的过滤器标签对应条目？"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:83
msgid "Remove tracks in selected entry of which filter tab from the iPod?"
msgstr "删除iPod中过滤器标签对应条目的音轨？"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:87
msgid "Remove tracks in selected entry of which filter tab from the harddisk?"
msgstr "删除硬盘中过滤器标签对应条目的音轨？"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:91
msgid "Remove tracks in selected entry of which filter tab from playlist?"
msgstr "删除播放列表中过滤器标签对应条目的音轨？"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:112
msgid "Update selected entry of which filter tab?"
msgstr "按照哪个排序标签更新选中条目？"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_actions.c:119
#, c-format
msgid "No entry selected in Filter Tab %d"
msgstr "过滤器标签%d中没有条目"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:52
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:60
msgid "Delete From iPod"
msgstr "从iPod上删除"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:56
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:64
msgid "Delete From Playlist"
msgstr "从播放列表中删除"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:60
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:68
msgid "Delete From Harddisk"
msgstr "从硬盘中删除"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:64
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:72
msgid "Delete From Database"
msgstr "从数据库中删除"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:171
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:170
msgid "Create Playlist"
msgstr "创建播放列表"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:176
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:175
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display_context_menu.c:178
#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:177
msgid "Copy selected track(s) to"
msgstr "复制选定的音轨到"

#: ../plugins/sorttab_display/normal_sorttab_page.c:992
msgid "Compilations"
msgstr "唱片集"

#: ../plugins/sorttab_display/normal_sorttab_page.c:995
#, fuzzy
msgid "No Metadata Value"
msgstr "元数据"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:249
msgid "Comp."
msgstr "唱片公司"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:258
msgid "Special"
msgstr "特别"

#. no tracks selected
#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_widget.c:718
msgid "No tracks selected."
msgstr "没有选择音轨"

#: ../plugins/sorttab_display/special_sorttab_page.c:182
msgid "'Played' condition ignored because of error."
msgstr "发生错误，忽略'已播放'"

#: ../plugins/sorttab_display/special_sorttab_page.c:185
msgid "'Modified' condition ignored because of error."
msgstr "发生错误，忽略'已修改'"

#: ../plugins/sorttab_display/special_sorttab_page.c:188
msgid "'Added' condition ignored because of error."
msgstr "发生错误，忽略'已添加'"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.plugin.in.h:1
msgid "Sorttab Display Plugin"
msgstr "排序显示插件"

#: ../plugins/sorttab_display/sorttab_display.plugin.in.h:2
msgid "Filter Track View"
msgstr ""

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:382
#, c-format
msgid "Moved one track"
msgid_plural "Moved %d tracks"
msgstr[0] "移动一条音轨"
msgstr[1] "移动%d条音轨"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1882
msgid "#"
msgstr "#"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1885
msgid "CD"
msgstr "CD"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1888
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1902
msgid "Cmpl"
msgstr "Cmpl"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1909
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1912
msgid "Plycnt"
msgstr "计数"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1915
msgid "Played"
msgstr "已播放"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1918
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1924
msgid "Released"
msgstr "已发布"

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1930
msgid "Vol."
msgstr "Vol."

#: ../plugins/track_display/display_tracks.c:1933
msgid "Sndchk."
msgstr "sndchk."

#: ../plugins/track_display/plugin.c:47 ../plugins/track_display/plugin.c:110
#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:21
msgid "Track Display"
msgstr "显示音轨"

#: ../plugins/track_display/plugin.c:55
msgid "Selected Tracks from Playlist"
msgstr "从播放列表选择的音轨"

#: ../plugins/track_display/plugin.c:58
msgid "Selected Tracks from Database"
msgstr "从数据库选择的音轨"

#: ../plugins/track_display/plugin.c:61
msgid "Selected Tracks from Device"
msgstr "从iPod选择的音轨"

#: ../plugins/track_display/plugin.c:134
msgid "  Playlist Tracks"
msgstr "  播放列表音轨"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:1
msgid "Add Column"
msgstr "增加栏"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:2
msgid "<b>Available Columns</b>"
msgstr "<b>分列</b>"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:3
msgid "Expand columns beyond the track list width"
msgstr "扩展栏位超过音轨列表宽度"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:4
msgid "<b>Displayed Columns</b>"
msgstr "<b>显示列</b>"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:5
#, fuzzy
msgid "Automatically sort selected tracks in selected playlist"
msgstr "修改播放列表内当前已选中的音轨排序方式"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:6
msgid ""
"if checked, the sort order (defined below) will be applied to the selected "
"playlist."
msgstr ""

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:9
msgid ""
"Sort order applied to displayed tracks.\n"
"\n"
"This is only applied if the 'auto sort tracks' \n"
"checkbox (above) is checked."
msgstr ""

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:16
#, fuzzy
msgid "<b>Track Display Sort Order</b>"
msgstr "<b>播放列表排序</b>"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:17
msgid "<b>Sorting Options</b>"
msgstr "<b>排序选项</b>"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:18
msgid "Ignore these words when at the beginning of the following fields:"
msgstr "在下列区域的开头忽略这些字段"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:19
msgid "<b>Ignore Frequent Words</b>"
msgstr "<b>忽略常用词语</b>"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:20
msgid "<b>Preferred Track Execution Command</b>"
msgstr "<b>首选的音轨执行命令</b>"

#: ../plugins/track_display/track_display.xml.h:22
msgid "<span weight='bold' size='larger'>No playlist selected</span>"
msgstr "<span weight='bold' size='larger'>没有选择播放列表</span>"

#: ../plugins/track_display/track_display_context_menu.c:51
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:188 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1978
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: ../plugins/track_display/track_display.plugin.in.h:1
msgid "Track Display Plugin"
msgstr "音轨显示插件"

#: ../plugins/track_display/track_display.plugin.in.h:2
msgid "Track View"
msgstr "音轨显示"

#: ../plugins/track_display/track_display_preferences.c:236
msgid "New Word to Ignore"
msgstr ""

#: ../plugins/track_display/track_display_preferences.c:236
msgid "Please enter a word for sorting functions to ignore"
msgstr "请输入想要排序功能忽略的字母"

#: ../plugins/track_display/track_display_preferences.c:255
#, c-format
msgid "The word %s is already in the \"Ignored Frequent Word\" list"
msgstr ""

#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:1
#, fuzzy
msgid "Choose a Different Colour for the Clarity Background"
msgstr "为封面艺术的背景选择颜色"

#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:3
#, fuzzy
msgid "Choose a Different Colour for the Clarity Text"
msgstr "为封面艺术的背景选择颜色"

#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:5
#, fuzzy
msgid "<b>Clarity</b>"
msgstr "<b>专辑封面</b>"

#: ../plugins/clarity/clarity.xml.h:11
msgid "Clarity"
msgstr ""

#: ../plugins/clarity/clarity.plugin.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Clarity Plugin"
msgstr "播放列表显示插件"

#: ../plugins/clarity/clarity.plugin.in.h:2
msgid "Stylish cover art display (requires opengl rendering support)"
msgstr ""

#: ../plugins/clarity/clarity_dnd_support.c:223
#, c-format
msgid "Error occurred dropping an image onto the clarity display: %s\n"
msgstr ""

#: ../plugins/clarity/clarity_dnd_support.c:241
msgid "Successfully set new cover art for selected tracks"
msgstr "成功为选定音轨设置新的插图"

#: ../plugins/clarity/plugin.c:94
#, fuzzy
msgid "  Clarity Cover Display"
msgstr "显示封面"

#: ../plugins/external_player/plugin.c:41
#: ../plugins/external_player/external_player.xml.h:3
msgid "External Media Player"
msgstr "外部媒体播放器"

#: ../plugins/external_player/plugin.c:70
msgid "External Player"
msgstr "外部播放器"

#: ../plugins/external_player/plugin.c:120
msgid "Play with preferred app..."
msgstr ""

#: ../plugins/external_player/plugin.c:135
msgid "Couldn't load theme media player icon"
msgstr "无法加载主题媒体播放器图标"

#: ../plugins/external_player/external_player.xml.h:1
msgid "Command for 'play'"
msgstr "'开始播放'命令:"

#: ../plugins/external_player/external_player.xml.h:2
msgid "<b>Player Command</b>"
msgstr "<b>播放器命令</b>"

#: ../plugins/external_player/external_player.plugin.in.h:1
#, fuzzy
msgid "External Media Player Plugin"
msgstr "外部媒体播放器"

#: ../plugins/external_player/external_player.plugin.in.h:2
msgid "Adds track command for playing tracks in external player, eg. xmms"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:171
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:172
msgid "The URI of the audio file"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:182
msgid "The title of the current stream."
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:192
msgid "The artist of the current stream."
msgstr "当前流媒体的艺术家"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:202
msgid "The album of the current stream."
msgstr "当前流媒体的专辑"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:211
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:212
msgid "The position in the current stream in seconds."
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:221 ../plugins/sjcd/sj-main.c:2060
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:222
msgid "The duration of the current stream in seconds."
msgstr "当前流媒体的时长(以秒计)"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:469
#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata-gvfs.c:110
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知标题"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:474
#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata-gvfs.c:114
#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata-gvfs.c:140
#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:1042
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知艺术家"

#: ../plugins/sjcd/egg-play-preview.c:475 ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:1041
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知专辑"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:192
msgid "Audio Profile"
msgstr "音频配置文件"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:193
msgid "The GStreamer Encoding Profile used for encoding audio"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:198
msgid "Paranoia Level"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:199
msgid "The paranoia level"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:204
msgid "device"
msgstr "设备"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:205
msgid "The device"
msgstr "设备"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:355
#, c-format
msgid "Could not create GStreamer CD reader"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:373
#, c-format
msgid "Could not create GStreamer encoders for %s"
msgstr "无法为%s 创建GStreamer解码器"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:385
#, c-format
msgid "Could not create GStreamer file output"
msgstr "无法创建GStramer文件输出"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:399
#, c-format
msgid "Could not link pipeline"
msgstr "无法连接管道"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:422
msgid "Could not get current track position"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:451
#, c-format
msgid ""
"Extractor object is not valid. This is bad, check your console for errors."
msgstr "提取对象无效，请开启终端检查错误。"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:707
#, c-format
msgid "The plugin necessary for CD access was not found"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-extractor.c:715
#, c-format
msgid "The plugin necessary for file access was not found"
msgstr "未找到读取该文件的插件"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata-gvfs.c:91
#, c-format
msgid "Cannot access CD"
msgstr "无法连接CD"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata-gvfs.c:136
#, c-format
msgid "Track %d"
msgstr "音轨 %d"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata-gvfs.c:161
#, c-format
msgid "Cannot access CD: %s"
msgstr "无法连接CD: %s"

#. FIXME: would be nicer to only check if "cdrom" is being probed,
#. * but libbrasero doesn't seem to have an API for that
#.
#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:166
#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:189
#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:200
#, c-format
msgid "Cannot read CD: %s"
msgstr "无法读取CD: %s"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:167
msgid "Devices haven't been all probed yet"
msgstr "还未完成所有设备的检测"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:183
#, c-format
msgid "Device '%s' does not contain any media"
msgstr "设备'%s'不包含任何媒体内容"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:186
#, c-format
msgid ""
"Device '%s' could not be opened. Check the access permissions on the device."
msgstr "设备'%s'无法打开，请检查该设备的权限。"

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:328
msgid "Czechoslovakia"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:329
msgid "East Germany"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:330
msgid "Europe"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:331
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:332
msgid "Soviet Union"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:333
msgid "Worldwide"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/libjuicer/sj-metadata.c:334
msgid "Yugoslavia"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/plugin.c:44 ../plugins/sjcd/plugin.c:65
#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:1
msgid "Sound Juicer"
msgstr "音乐榨汁机"

#. Add widget directly as scrolling is handled internally by the widget
#: ../plugins/sjcd/plugin.c:76
msgid "  Sound Juicer"
msgstr " 音乐榨汁机"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:157
#, c-format
msgid "Failed to get output format"
msgstr "获取输出格式失败"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:182
msgid "Name too long"
msgstr "命名太长"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:240 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1954
#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:18
msgid "E_xtract"
msgstr "提取(_x)"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:319
msgid "A file with the same name exists"
msgstr "已经存在一个同名文件"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:321
#, c-format
msgid ""
"A file called '%s' exists, size %s.\n"
"Do you want to skip this track or overwrite it?"
msgstr ""
"文件'%s'已存在，大小为%s。\n"
"你要跳过还是覆盖文件。"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:331
msgid "_Skip"
msgstr "跳过(_S)"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:332
msgid "S_kip All"
msgstr "跳过所有(_k)"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:333
msgid "_Overwrite"
msgstr "覆盖(_O)"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:334
msgid "Overwrite _All"
msgstr "覆盖所有(_A)"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:383
#, c-format
msgid "Failed to create output directory: %s"
msgstr "创建输出文件夹失败：%s"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:525
#, c-format
msgid "Estimated time left: %d:%02d (at %0.1f×)"
msgstr "估计剩余时间：%d:%02d (at %0.1f×)"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:527
msgid "Estimated time left: unknown"
msgstr "估计剩余时间：未知"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:613
#, c-format
msgid ""
"%d were ripped from the CD but no repository was selected. Please import "
"them manually."
msgstr "%s 已从CD提取，但是没有选择音乐库，请手工导入。"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:627
#, c-format
msgid "Importing file '%s'. Please wait..."
msgstr "正在导入文件'%s'，请等待..."

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:768
msgid "Sound Juicer could not extract this CD."
msgstr "Sound Juicer无法提取这张CD的内容。"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:770 ../plugins/sjcd/sj-main.c:376
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:409 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1129
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1244 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1339
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#. Change the label to Stop while extracting
#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:856 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1961
#, fuzzy
msgid "_Stop"
msgstr "停止"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:881 ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:887
msgid "Extracting audio from CD"
msgstr "从CD提取音频"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:1043
#, fuzzy
msgid "Unknown Composer"
msgstr "按作曲者排序"

#: ../plugins/sjcd/sj-extracting.c:1044
#, fuzzy
msgid "Unknown Track"
msgstr "取消音轨(_T)"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:33
msgid "Ambient"
msgstr "氛围"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:34
msgid "Blues"
msgstr "蓝调"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:35 ../plugins/sjcd/sj-main.c:458
msgid "Classical"
msgstr "经典"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:36
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:37
msgid "Dance"
msgstr "舞曲"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:38
msgid "Electronica"
msgstr "电子"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:39
msgid "Folk"
msgstr "民族"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:40
msgid "Funk"
msgstr "芬克"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:41
msgid "Jazz"
msgstr "爵士"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:42
msgid "Latin"
msgstr "拉丁"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:43
msgid "Pop"
msgstr "流行"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:44
msgid "Rap"
msgstr "Rap"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:45
msgid "Reggae"
msgstr "Reggae"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:46
msgid "Rock"
msgstr "摇滚"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:47
msgid "Soul"
msgstr "Soul"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:48
msgid "Spoken Word"
msgstr "Spoken Word"

#: ../plugins/sjcd/sj-genres.c:188
#, c-format
msgid "Error while saving custom genre: %s"
msgstr "保存指定风格时错误：%s"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:176 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1937
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1984
#, fuzzy
msgid "Select None"
msgstr "选择一个文件夹"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:208 ../plugins/sjcd/sj-main.c:608
msgid "(unknown)"
msgstr "未知"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:340
msgid "S_ubmit Album"
msgstr "确认专辑(_u)"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:342
msgid "Ca_ncel"
msgstr ""

#. Translators: title, artist
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:345
#, c-format
msgid "Could not find %s by %s on MusicBrainz."
msgstr "采用%2$s在MusicBrainz上搜索，无法找到%1$s。"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:350
msgid "You can improve the MusicBrainz database by adding this album."
msgstr "向MusicBrainz添加该专辑"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:374
msgid "Could not open URL"
msgstr "无法打开链接"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:375
msgid "Sound Juicer could not open the submission URL"
msgstr "Sound Juicer无法打开子任务URL"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:407
msgid "Could not duplicate disc"
msgstr "无法复制盘片"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:408
msgid "Sound Juicer could not duplicate the disc"
msgstr "Sound Juicer无法复制盘片"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:458
msgid "Lieder"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:458
msgid "Opera"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:458
msgid "Chamber"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:458
#, fuzzy
msgid "Musical"
msgstr "音乐"

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released: <country> in <year> on <label>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:837
#, c-format
msgid "Released: %s in %d on %s"
msgstr ""

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released: <country> on <label>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:845
#, fuzzy, c-format
msgid "Released: %s on %s"
msgstr "已发布"

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released: <country> in <year>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:851
#, fuzzy, c-format
msgid "Released: %s in %d"
msgstr "已发布"

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released: <country>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:857
#, fuzzy, c-format
msgid "Released: %s"
msgstr "已发布"

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released in <year> on <label>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:864
#, c-format
msgid "Released in %d on %s"
msgstr ""

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released in <year>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:871
#, fuzzy, c-format
msgid "Released in %d"
msgstr "已发布"

#. Translators: this string appears when multiple CDs were
#. * found in musicbrainz online database, it corresponds to
#. * "Released on <label>"
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:878
#, fuzzy, c-format
msgid "Released on %s"
msgstr "已发布"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:880
msgid "Release label, year & country unknown"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:926
#, fuzzy
msgid "Albums"
msgstr "专辑"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:969
#, c-format
msgid " (Disc %d/%d)"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1127 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1240
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1337
msgid "Could not read the CD"
msgstr "无法读取CD"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1128 ../plugins/sjcd/sj-main.c:1243
msgid "Sound Juicer could not read the track listing on this CD."
msgstr "Sound Jucier无法读取CD上的音轨"

#. Set statusbar message
#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1210
msgid "Retrieving track listing...please wait."
msgstr "获取音轨列表，请等待..."

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1299
#, c-format
msgid "Sound Juicer could not use the CD-ROM device '%s'"
msgstr "Sound Juicer无法使用CD-ROM设备'%s'"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1306
msgid "HAL daemon may not be running."
msgstr "HAL服务可能没有运行"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1330
#, c-format
msgid "Sound Juicer could not access the CD-ROM device '%s'"
msgstr "Sound Jucier无法读取CD-ROM设备'%s'"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1430
msgid "No CD-ROM drives found"
msgstr "未找到CD-ROM设备"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1431
msgid "Sound Juicer could not find any CD-ROM drives to read."
msgstr "Sound Juicer无法找到任何CD-ROM设备"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1458
msgid ""
"sjcd plugin: the currently selected audio profile is not available on your "
"installation."
msgstr "sjcd插件：当前选择的音频模式不存在"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1582
#, c-format
msgid "Unknown column %d was edited"
msgstr "未知列%d已被编辑"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1681
msgid "Unknown widget calling on_person_edit_changed."
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1781 ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:137
#, c-format
msgid ""
"Could not display help for Sound Juicer\n"
"%s"
msgstr ""
"无法显示Sound Juicer的帮助\n"
"%s"

#: ../plugins/sjcd/sj-main.c:1869
msgid "Could not create GSettings object.\n"
msgstr "无法创建Gsetting对象。\n"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:61
msgid "Album Artist, Album Title"
msgstr "专辑艺术家，专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:62
msgid "Album Artist (sortable), Album Title"
msgstr "专辑艺术家（排序），专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:63
msgid "Track Artist, Album Title"
msgstr "音轨艺术家，专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:64
msgid "Track Artist (sortable), Album Title"
msgstr "音轨艺术家（排序），专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:65
msgid "Album Title"
msgstr "专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:67
msgid "Album Artist (sortable)"
msgstr "专辑艺术家（排序）"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:68
msgid "Album Artist - Album Title"
msgstr "专辑艺术家-专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:69
msgid "Album Artist (sortable) - Album Title"
msgstr "专辑艺术家（排序）-专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:70
#, fuzzy
msgid "Album Composer, Album Title"
msgstr "专辑艺术家，专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:71
#, fuzzy
msgid "Album Composer (sortable), Album Title"
msgstr "专辑艺术家（排序），专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:72
#, fuzzy
msgid "Track Composer, Album Title"
msgstr "音轨艺术家，专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:73
#, fuzzy
msgid "Track Composer (sortable), Album Title"
msgstr "音轨艺术家（排序），专辑标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:74
msgid "[none]"
msgstr "[无信息]"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:79
msgid "Number - Title"
msgstr "序号-标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:80
msgid "Track Title"
msgstr "标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:81
msgid "Track Artist - Track Title"
msgstr "艺术家-标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:82
msgid "Track Artist (sortable) - Track Title"
msgstr "艺术家(排序)-标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:83
msgid "Number. Track Artist - Track Title"
msgstr "序号.艺术家-标题"

#. {N_("Number. Track Artist (sortable) - Track Title"), "%tN. %ts - %tt"},
#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:85
msgid "Number-Track Artist-Track Title (lowercase)"
msgstr "序号-艺术家-标题(小写)"

#. {N_("Number-Track Artist (sortable)-Track Title (lowercase)"), "%tN-%tS-%tT"},
#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:87
#, fuzzy
msgid "Track Composer - Track Artist - Track Title"
msgstr "序号.艺术家-标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:88
#, fuzzy
msgid "Track Composer (sortable) - Track Artist (sortable) - Track Title"
msgstr "艺术家(排序)-标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:89
#, fuzzy
msgid "Number. Track Composer - Track Artist - Track Title"
msgstr "序号.艺术家-标题"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:90
#, fuzzy
msgid "Number-Track Composer-Track Artist-Track Title (lowercase)"
msgstr "序号-艺术家-标题(小写)"

#: ../plugins/sjcd/sj-prefs.c:322
msgid "Example Path"
msgstr "示例路径"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:2
msgid "_Disc"
msgstr "盘片(_D)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:3
msgid "Re-read"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:4
#, fuzzy
msgid "Duplicate"
msgstr "复制盘片(_D)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:5
#, fuzzy
msgid "Eject"
msgstr "弹出iPod(_j)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:6
#, fuzzy
msgid "Submit Track Names"
msgstr "提交音轨名称(_S)..."

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:7
msgid "_Year:"
msgstr "年代(_Y)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:8
#, fuzzy
msgid "_Disc:"
msgstr "盘片(_D)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:9
msgid "_Title:"
msgstr "歌曲(_T)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:10
msgid "_Artist:"
msgstr "艺术家(_A)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:11
#, fuzzy
msgid "_Composer:"
msgstr "作曲者"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:12
msgid ""
"Composer field enabling is dependent upon:\n"
"if the value is populated by the CD metadata;\n"
"if the selected genre requires the field, eg. Classical, Lieder, Opera, "
"Chamber, Musical"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:15
msgid "_Genre:"
msgstr "风格(_G)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:16
msgid "Duration:"
msgstr "时长："

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:17
msgid "Tracks"
msgstr "音轨"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:19
msgid "Multiple Albums Found"
msgstr "找到多个专辑"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:20
msgid "_Continue"
msgstr "继续(_C)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:21
msgid ""
"This CD could be more than one album. Please select which album it is below "
"and press <i>Continue</i>."
msgstr "该CD超过一个专辑，请选择是下面哪个专辑并点击<i>继续</i>"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:22
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:23 ../src/anjuta-actions.h:115
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:24
msgid "_Close"
msgstr ""

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:25
msgid "Device"
msgstr "设备："

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:26
msgid "CD _drive:"
msgstr "CD驱动(_d)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:27
msgid "_Eject after extracting tracks"
msgstr "提取音轨后弹出(_E)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:28
msgid "_Open music folder when finished"
msgstr "结束厚打开音乐文件夹(_O)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:29
msgid "Music Folder"
msgstr "音乐文件夹"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:30
msgid "_Folder:"
msgstr "目录(_F)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:31
msgid "Select A Folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:32
msgid "Track Names"
msgstr "音轨名"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:33
msgid "Folder hie_rarchy:"
msgstr "目录层次(_r):"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:34
msgid "File _name:"
msgstr "文件名(_n)："

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:35
msgid "_Strip special characters"
msgstr "去除特殊字符(_S)"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:36
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../plugins/sjcd/sjcd.xml.h:37
msgid "O_utput Format:"
msgstr "输出格式(_u)"

#: ../src/anjuta-about.c:165
#, c-format
msgid "Couldn't read license file %s: %s"
msgstr "无法读取许可证文件%s：%s"

#: ../src/anjuta-about.c:182
msgid "Copyright (c) Jorg Schuler et al."
msgstr "版权所有Jorg Schuler et al."

#: ../src/anjuta-about.c:183
msgid "iPod Management Platform"
msgstr "iPod管理平台"

#: ../src/anjuta-action-callbacks.c:113
msgid "GtkPod Preferences"
msgstr "GtkPod首选项"

#: ../src/anjuta-actions.h:26
msgid "_Music"
msgstr "iPod音乐(_M)"

#: ../src/anjuta-actions.h:31
msgid "_Update Tracks from File"
msgstr "从文件更新音轨(_U)"

#: ../src/anjuta-actions.h:39
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../src/anjuta-actions.h:41
msgid "Quit gtkpod"
msgstr "退出gtkpod"

#: ../src/anjuta-actions.h:49
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../src/anjuta-actions.h:54
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_P)"

#: ../src/anjuta-actions.h:62
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: ../src/anjuta-actions.h:63
msgid "Do you prefer coffee to tea? Check it out."
msgstr "你选择咖啡还是茶？请打勾。"

#: ../src/anjuta-actions.h:72
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: ../src/anjuta-actions.h:77
msgid "_Reset Dock Layout"
msgstr "重置视图(_R)"

#: ../src/anjuta-actions.h:79
msgid "Reset the widgets docking layout to default"
msgstr "重置为默认视图"

#: ../src/anjuta-actions.h:88
msgid "_Full Screen"
msgstr "全屏(_F)"

#: ../src/anjuta-actions.h:90
msgid "Toggle fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

#: ../src/anjuta-actions.h:96
msgid "_Lock Dock Layout"
msgstr "锁定视图(_L)"

#: ../src/anjuta-actions.h:98
msgid "Lock the current dock layout so that widgets cannot be moved"
msgstr "锁定当前视图"

#: ../src/anjuta-actions.h:107
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: ../src/anjuta-actions.h:120
msgid "_User's Manual"
msgstr "用户手册(U)"

#: ../src/anjuta-actions.h:122
msgid "gtkpod user's manual"
msgstr "gtkpod用户手册"

#: ../src/anjuta-actions.h:128
msgid "gtkpod _Home Page"
msgstr "gtkpod主页(_H)"

#: ../src/anjuta-actions.h:130
msgid "Online documentation and resources"
msgstr "在线文档和资源"

#: ../src/anjuta-actions.h:136
msgid "Report _Bugs/Patches/Requests"
msgstr "汇报Bug/补丁/需求(_B)"

#: ../src/anjuta-actions.h:138
msgid "Submit a bug report, patch or feature request for gtkpod"
msgstr "提交bug，补丁或者特性需求"

#: ../src/anjuta-actions.h:144
msgid "Ask a _Question"
msgstr "提问"

#: ../src/anjuta-actions.h:146
msgid "Submit a question for FAQs"
msgstr "向FAQs提交问题"

#: ../src/anjuta-actions.h:152
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: ../src/anjuta-actions.h:154
msgid "About gtkpod"
msgstr "关于gtkpod"

#: ../src/anjuta-actions.h:160
msgid "About External _Plugins"
msgstr "关于外部插件(_P)"

#: ../src/anjuta-actions.h:162
msgid "About third party gtkpod plugins"
msgstr "关于第三方gtkpod插件"

#: ../src/anjuta-window.c:535
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/anjuta-window.c:536 ../src/anjuta-window.c:537
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../src/anjuta-window.c:538
msgid "Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: ../src/anjuta-window.c:539
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../src/anjuta-window.c:752
#, fuzzy
msgid " Plugins"
msgstr "导出插件"

#: ../src/anjuta-window.c:764
msgid "Installed plugins"
msgstr "已安装的插件"

#: ../src/anjuta-window.c:765
msgid "Preferred plugins"
msgstr "已选的插件"

#: ../src/anjuta-window.c:766
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: ../src/anjuta-window.c:825
#, c-format
msgid "Value doesn't exist"
msgstr "值不存在"

#: ../src/anjuta-window.c:1443
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/gtkpod.c:215
msgid "Loaded Session..."
msgstr "加载任务..."

#.
#. * Indicate to user that although the UI is up, the itdbs are still loading.
#. * The message will be overriden by the import of
#.
#: ../src/gtkpod.c:228
msgid "Importing configured ipods ... "
msgstr ""

#: ../src/main.c:71
#, fuzzy
msgid "- Interface with your iPod"
msgstr "- 与你的ipod交互"

#: ../src/main.c:86
#, fuzzy, c-format
msgid "Error parsing options: %s\n"
msgstr "创建%s时发生错误：%s\n"

#~ msgid "Set backup file"
#~ msgstr "设置备份文件"

#~ msgid "Could not create CD lookup thread"
#~ msgstr "无法创建CD搜索线程"

#~ msgid "Extract"
#~ msgstr "提取"

#~ msgid "_Select All"
#~ msgstr "选择所有(_S)"

#~ msgid "_Deselect All"
#~ msgstr "取消所有选定（_D)"

#~ msgid "Disc:"
#~ msgstr "CD盘："

#~ msgid "gtkpod version %s usage:\n"
#~ msgstr "gtkpod %s的使用方法：\n"

#~ msgid "  -h, --help:   display this message\n"
#~ msgstr "  -h, --help:   显示本信息\n"

#~ msgid "  --mountpoint: same as '-m'.\n"
#~ msgstr "  --mountpoint: 与'-m'相同。\n"

#~ msgid ""
#~ "Lyrics not written due to the error:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "歌词未写入，由于以下错误：\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Normalise"
#~ msgstr "均衡音量"
